msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-13 16:24+0900\n"
"Last-Translator: jhpark@solkolabs.com\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

msgid " New user"
msgstr "새 사용자"

msgid " Please avoid to upload too big file (< 500kB)."
msgstr "500kB 미만의 파일만 업로드 하십시오."

#, php-format
msgid ""
"\"%s\" label already exists. If you save your modifications, both labels "
"will be merged."
msgstr "“%s” 레이블이 이미 존재합니다. 수정사항 저장 시 레이블이 병합됩니다."

#, php-format
msgid "\"%s\" label already exists. Please choose another one."
msgstr "\"%s\" 레이블이 이미 존재합니다. 다른 레이블을 선택해 주세요."

msgid "\"csrf_token\" field is missing from the request body"
msgstr "요청 본문에서 “csrf_token” 필드가 누락되었습니다."

msgid "\"key_id\" field is missing from the request body"
msgstr "요청 본문에서 \"key_id\" 필드가 누락되었습니다."

msgid "\"name\" field is missing from the request body"
msgstr "요청 본문에서 “name” 필드가 누락되었습니다."

msgid "\"response\" field is missing from the request body"
msgstr "요청 본문에서 \"응답\" 필드가 누락되었습니다."

msgid "\"username\" field is missing from the request body"
msgstr "요청 본문에서 “아이디” 필드가 누락되었습니다."

msgid "## Some notes"
msgstr "## 참고 사항"

#, php-format
msgid "%1$d does not belong to %2$s (%3$d) category hierarchy"
msgstr "%1$d은(는) %2$s (%3$d) 카테고리 계층에 속하지 않습니다."

#, php-format
msgid "%1$s : user %2$s removed from project '%3$s'"
msgstr "%1$s: %2$s 사용자가 프로젝트 ‘%3$s’에서 제거됨"

#, php-format
msgid "%1$s Password Verification"
msgstr "%1$s 비밀번호 확인"

msgid "%1$s invited you to register to %2$s and join the project %3$s."
msgstr ""
"%1$s님이 사용자님을 %2$s에 등록하고 %3$s 프로젝트에 참여하도록 초대했습니다."

msgid "%1$s invited you to register to %2$s."
msgstr "%1$s님이 사용자님을 %2$s에 등록하도록 초대했습니다."

#, php-format
msgid "%1$s message(s) deleted"
msgstr "%1$s 메시지 삭제됨"

#, php-format
msgid "%1$s users will receive this email."
msgstr "%1$s명의 유저들이 이 이메일을 받게됩니다."

msgid "%1$s with email %2$s created an account on %3$s."
msgstr "%1$s님이 이메일 %2$s으로 %3$s에 계정을 만들었습니다."

#, php-format
msgid "%d Aggregated project"
msgid_plural "%d Aggregated projects"
msgstr[0] "%d개의 집계된 프로젝트"

#, php-format
msgid "%d B"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d GB"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d MB"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d PB"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d Parent project"
msgid_plural "%d Parent projects"
msgstr[0] "%d개의 상위 프로젝트"

#, php-format
msgid "%d TB"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d kB"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%d member"
msgid_plural "%d members"
msgstr[0] "%d명의 멤버"

#, php-format
msgid "%d message"
msgid_plural "%d messages"
msgstr[0] "%d개의 메시지"

#, php-format
msgid "%s (opens in a new tab)"
msgstr "%s (새 탭에서 열림)"

#, php-format
msgid "%s - Account suspension"
msgstr "%s - 계정 정지"

#, php-format
msgid "%s - Account suspension notification"
msgstr "%s - 계정 정지 알림"

#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 전"

#, php-format
msgid "%s full project listing"
msgstr "전체 프로젝트 목록 %s"

#, php-format
msgid "%s has multiple corresponding users."
msgstr "%s에는 해당 사용자가 여러 명 있습니다."

msgid "%s invited you to %s."
msgstr "%s님이 사용자님을 %s에 초대했습니다."

msgid "%s invited you, so you’re now a fresh member of this platform."
msgstr "%s님이 사용자님을 초대해 이 플랫폼의 새로운 회원이 되었습니다."

msgid "%s invited you, so you’re now a fresh member of this project."
msgstr "%s님이 사용자님을 초대해 이 프로젝트의 새로운 멤버가 되었습니다."

#, php-format
msgid "%s new projects"
msgstr "%s개의 새 프로젝트"

#, php-format
msgid "%s news"
msgstr "%s개의 뉴스"

#, php-format
msgid "%s project news highlights"
msgstr "%s개의 프로젝트 뉴스 하이라이트"

msgid "(day/month/year)"
msgstr "(일/월/년)"

msgid "(month/day/year)"
msgstr "(월/일/년)"

#, php-format
msgid ""
"*********** WARNING ***********  Do you want to delete the reference "
"pattern? This will remove this reference pattern (%s) from ALL projects of "
"this server. Are you SURE you want to continue ?"
msgstr ""
"*********** 경고 *********** 참조 패턴을 삭제하시겠습니까? 삭제하실 경우 이 "
"서버의 모든 프로젝트에서 이 참조 패턴(%s)이 제거됩니다. 계속하시겠습니까?"

#, php-format
msgid "- The team at %1$s."
msgstr "- %1$s의 팀."

msgid "-- None --"
msgstr "없음"

msgid "."
msgstr "."

msgid "5 days ago"
msgstr "5일 전"

#, php-format
msgid ""
"<A HREF=\"%1$s\"><u>Log in first</u></A><span class=\"highlight\"> to post "
"messages</span>"
msgstr ""
"<A HREF=\"%1$s\"><u>먼저 로그인하여</u></A><span class=\"highlight\"> 메시지 "
"게시</span>"

#, php-format
msgid ""
"<h4><i class=\"fa fa-exclamation-triangle\"></i> Your local.inc file is "
"outdated!</h4><p>It appears that your local.inc file contains definitions of "
"variables that are unused and it may lead to confusion.</p><p>Please edit "
"<code>%1$s</code> and remove the following variables: <code>$sys_allow_anon</"
"code> and <code>$sys_allow_restricted_users</code>.</p>"
msgstr ""
"<h4><i class=\"fa fa-exclamation-triangle\"></i> local.inc 파일이 오래되었습"
"니다.</h4><p>local.inc 파일에 사용하지 않는 변수의 정의가 포함되어 있어 혼동"
"을 일으킬 수 있습니다.</p><p>코드 <code>%1$s</code>을(를) 수정하고 변수 "
"<code>$sys_allow_anon</code>와(과) <code>$sys_allow_restricted_users</code>을"
"(를) 삭제하십시오.</p>"

msgid ""
"<h4>ForgeUpgrade was not run!</h4><p>It seems that someone upgraded Tuleap "
"RPMs without running forgeupgrade command. Please check <a href=\"/doc/en//"
"installation-guide/step-by-step/upgrade.html\">upgrade documentation</a>.</p>"
msgstr ""
"<h4>ForgeUpgrade가 실행되지 않았습니다.</h4><p>누군가 forgeupgrade 명령을 실"
"행하지 않고 Tuleap RPM을 업그레이드한 것 같습니다. <a href=\"/doc/en//"
"installation-guide/step-by-step/upgrade.html\">업그레이드 설명서를</a> 확인하"
"십시오.</p>"

#, php-format
msgid ""
"<h4>Heads up!</h4><p>Currently there are <a href=\"/admin/userlist.php?"
"status_values[]=R\">%1$s user(s)</a> that have restricted status. Changing "
"current access mode will not change their status, they will need to be dealt "
"with manually.</p>"
msgstr ""
"<h4>주의!</h4><p>현재 <a href=\"/admin/userlist.php?status_values[]=R\">%1$s "
"명의</a> 제한된 상태를 가진 사용자가 있습니다. 현재 액세스 모드를 변경해도 상"
"태는 변경되지 않으며 수동으로 처리해야 합니다.</p>"

msgid ""
"<p>An outbound HTTP request has been filtered in the last 24 hours in order "
"to prevent a possible Server Side Request Forgery (SSRF) attack. You might "
"want to adjust your configuration. Please check <a href=\"/doc/en/"
"administration-guide/system-administration/filtering-outbound-requests."
"html\">the documentation for more information</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>SSRF(Server Side Request Forgery) 공격을 방지하기 위해 지난 24시간 동안 아"
"웃바운드 HTTP 요청이 필터링되었습니다. 설정을 조정할 수 있습니다. 자세한 내용"
"은 <a href=\"/doc/en/administration-guide/system-administration/filtering-"
"outbound-requests.html\">설명서</a>를 확인하세요.</p>"

msgid "<strong>Monitor this thread</strong>"
msgstr "<strong>이 스레드 모니터링</strong>"

msgid "A deleted project can not be restored."
msgstr "삭제된 프로젝트는 복원할 수 없습니다."

#, php-format
msgid ""
"A new user has just registered on %1$s.\n"
"\n"
"User Name:"
msgstr ""
"새 사용자가 방금 %1$s에 등록했습니다.\n"
"\n"
"아이디:"

msgid ""
"A non available service cannot be enabled. To enable this service, switch it "
"to available before."
msgstr ""
"사용할 수 없는 서비스는 활성화할 수 없습니다. 이 서비스를 사용하려면 이전 사"
"용 가능으로 전환하십시오."

msgid ""
"A parameter is missing, please press the \"Back\" button and complete the "
"form"
msgstr "변수가 누락되었습니다. \"뒤로\" 버튼을 눌러 양식을 모두 작성하십시오."

#, php-format
msgid ""
"A personal access key (%1$s) with the %2$s scope was recently added to your "
"account %3$s.\n"
"\n"
"Visit %4$s for more information."
msgid_plural ""
"A personal access key (%1$s) with the %2$s scopes was recently added to your "
"account %3$s.\n"
"\n"
"Visit %4$s for more information."
msgstr[0] ""
"%2$s 범위의 개인용 액세스 키(%1$s)가 최근 계정 %3$s에 추가되었습니다.\n"
"\n"
"자세한 내용은 %4$s을(를) 참조하십시오."

msgid "A personal access key has been added to your account"
msgstr "개인 액세스 키가 계정에 추가되었습니다."

msgid ""
"A personal access key will be automatically generated at the form "
"submission. The description is not required but it can help you to manage "
"your access keys."
msgstr ""
"개인 액세스 키는 양식 제출 시 자동으로 생성됩니다. 설명란은 필수는 아니지만 "
"액세스 키를 관리하는 데 도움이 될 수 있습니다."

msgid "A project cannot be its own parent."
msgstr "프로젝트는 자기 자신의 상위 항목이 될 수 없습니다."

msgid ""
"A service displayed in a iframe cannot be the first service of a project"
msgstr "iframe에 표시되는 서비스는 프로젝트의 첫 번째 서비스가 될 수 없습니다."

msgid "A template without any service enabled."
msgstr "활성화된 서비스가 없는 템플릿입니다."

msgid "API"
msgstr "API"

msgid "Absolute date first"
msgstr "절대 날짜 우선"

msgid "Absolute date only"
msgstr "절대 날짜만"

msgid "Access"
msgstr "액세스"

msgid "Access control"
msgstr "액세스 제어"

msgid "Access controls"
msgstr "액세스 제어"

msgid "Access history"
msgstr "접속 기록"

msgid "Access key copied!"
msgstr "액세스 키가 복사되었습니다."

msgid "Access key description"
msgstr "액세스 키 설명"

msgid "Access key expiration date"
msgstr "액세스 키 만료일"

msgid "Access key scopes"
msgstr "액세스 키 범위"

msgid "Access key scopes are not well formed."
msgstr "액세스 키 범위가 제대로 설정되지 않았습니다."

msgid "Access keys have been successfully deleted."
msgstr "액세스 키가 성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "Access logs"
msgstr "액세스 로그"

msgid "Access to SVN repositories"
msgstr "SVN 리포지토리에 대한 액세스"

msgid "Access to the REST API"
msgstr "REST API에 대한 액세스"

msgid "Access to your email address"
msgstr "이메일 주소에 대한 액세스"

msgid ""
"Access to your user profile. Includes access to your real name, avatar "
"picture, language and timezone."
msgstr ""
"사용자 프로필에 대한 액세스. 실명, 프로필 사진, 언어 및 시간대에 대한 액세스"
"가 포함됩니다."

msgid "Accesses from less than %s might not be visible"
msgstr "%s 미만의 액세스에서는 보이지 않을 수 있습니다."

msgid "Account"
msgstr "계정"

#, php-format
msgid ""
"Account %s is restricted and the project does not allow restricted users. "
"User not added."
msgstr ""
"계정 %s은(는) 제한되어 있으며 프로젝트에서 제한된 사용자를 허용하지 않습니"
"다. 사용자가 추가되지 않았습니다."

msgid "Account creation!"
msgstr "계정 생성"

msgid "Account information"
msgstr "계정 정보"

msgid "Account must be active to change password"
msgstr "비밀번호를 변경하려면 계정이 활성화 된 상태여야 합니다."

msgid "Account status"
msgstr "계정 상태"

msgid "Action required"
msgstr "조치 필요"

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "Activate synchronized project membership management"
msgstr "동기화된 프로젝트 멤버십 관리 활성화"

msgid "Active"
msgstr "활동 중"

msgid "Active sessions browser statistics"
msgstr "활성 세션 브라우저 통계"

msgid "Add Forum"
msgstr "포럼 추가"

msgid "Add SSH key"
msgstr "SSH 키 추가"

msgid "Add This Forum"
msgstr "이 포럼 추가"

msgid "Add a Forum"
msgstr "포럼 추가"

msgid "Add a new service"
msgstr "새로운 서비스 추가"

msgid "Add binding"
msgstr "바인딩 추가"

msgid "Add dashboard"
msgstr "대시보드 추가"

msgid "Add label"
msgstr "레이블 추가"

msgid "Add link"
msgstr "링크 추가"

msgid "Add member"
msgstr "멤버 추가"

msgid "Add new key"
msgstr "새 키 추가"

msgid "Add parent project"
msgstr "상위 프로젝트 추가"

msgid "Add project administrator"
msgstr "프로젝트 관리자 추가"

msgid "Add users group"
msgstr "사용자 그룹 추가"

msgid "Add users group binding"
msgstr "사용자 그룹 바인딩 추가"

msgid "Add widget"
msgstr "위젯 추가"

msgid "Add widget in project"
msgstr "프로젝트에 위젯 추가"

msgid "Adding a non-project member"
msgstr "프로젝트 멤버가 아닌 멤버 추가"

msgid "Admin service cannot be disabled."
msgstr "관리 서비스는 비활성화할 수 없습니다."

msgid "Administration"
msgstr "관리"

msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

msgid "Administrators"
msgstr "관리자"

msgid "Agile Enterprise Planning - Full ALM"
msgstr "애자일 엔터프라이즈 계획 - 전체 ALM"

msgid "All emails are already validated"
msgstr "모든 이메일이 이미 인증되었습니다."

msgid "All fields are mandatory."
msgstr "모든 입력란은 필수 항목입니다."

msgid "All groups"
msgstr "모든 그룹"

msgid "All members of %s will remain project members."
msgstr "%s의 모든 멤버는 프로젝트 멤버로 유지됩니다."

msgid "All projects"
msgstr "모든 프로젝트"

msgid "All users"
msgstr "모든 사용자"

msgid "All users don't need to be validated"
msgstr "모든 사용자를 승인할 필요는 없습니다."

msgid "All users must be logged in"
msgstr "모든 사용자가 로그인해야 합니다."

msgid "All users must be logged in and restricted users are enabled"
msgstr ""
"모든 사용자가 로그인되어 있어야 하며 제한된 사용자가 활성화되어 있어야 합니"
"다."

#, php-format
msgid "All users, regardless of their preferences (%1$s users)"
msgstr "기본 설정에 관계없이 모든 사용자 (%1$s명의 사용자)"

msgid "Allow for all projects"
msgstr "모든 프로젝트에서 허용"

msgid ""
"Allow the app to access resources on your behalf for an extended period of "
"time even while you are disconnected"
msgstr ""
"연결이 끊어진 동안에도 앱이 사용자를 대신하여 리소스에 액세스할 수 있도록 허"
"용"

msgid "Allow to connect to apps and services using your account"
msgstr "계정을 사용하여 앱 및 서비스에 연결할 수 있도록 허용"

msgid "Allow to write informations for users on your dashboards using Markdown"
msgstr "마크다운을 사용해 대시보드에 사용자를 위한 정보 작성 허가"

msgid "Allow to write notes on your dashboard using Markdown"
msgstr "마크다운을 사용해 대시보드에 메모 작성 허가"

msgid "Allowing for all projects"
msgstr "모든 프로젝트에서 허용"

msgid "Already used"
msgstr "이미 사용됨"

msgid ""
"An email change was requested, please check your inbox to complete the "
"change."
msgstr "이메일 변경이 요청되었으니 받은 편지함에서 변경을 완료하세요."

msgid ""
"An email has been sent to the address associated with the account if it "
"exists,"
msgstr ""

msgid ""
"An error occurred in form submission, a link is not valid. Please retry."
msgstr ""
"양식 제출 시 오류가 발생하였습니다. 링크가 유효하지 않습니다. 다시 시도하십시"
"오."

msgid "An error occurred when saving user group."
msgstr "사용자 그룹을 저장할 때 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred while clearing the content of your history"
msgstr "기록을 지우는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred while fetching the content of your history"
msgstr "기록을 가져오는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred while trying to add the label."
msgstr "레이블을 추가하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred while trying to add the widget to the dashboard"
msgstr "대시보드에 위젯을 추가하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred while trying to edit the label."
msgstr "레이블을 수정하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred while trying to remove the label."
msgstr "레이블을 제거하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred while trying to send invitation"
msgid_plural "An error occurred while trying to send invitations"
msgstr[0] "초대장을 보내는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred while trying to update permissions delegations."
msgstr "권한 위임을 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid ""
"An error occurred with your upload. Please try again or choose another image."
msgstr ""
"업로드하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 다른 이미지를 선택하십시"
"오."

msgid "An error occurred, please retry"
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

msgid "An issue occurred while retrieving the RSS feed"
msgstr "RSS 피드를 검색하는 동안 문제가 발생했습니다."

msgid "And one other users group you are not allowed to administrate."
msgid_plural "And %d other users groups you are not allowed to administrate."
msgstr[0] "그리고 관리할 수 없는 다른 사용자 그룹이 %d개 있습니다."

msgid "Anonymous user"
msgstr "익명 사용자"

msgid "Anonymous users are not allowed."
msgstr "익명 사용자는 허용되지 않습니다."

msgid "Anonymous users can access the platform"
msgstr "익명 사용자가 플랫폼에 액세스할 수 있습니다."

msgid ""
"Anonymous users can browse the public part of the site without logging in."
msgstr ""
"익명 사용자는 로그인하지 않고도 사이트의 공개된 부분에 접속할 수 있습니다."

msgid "Appearance & language"
msgstr "외관 및 언어"

msgid "Archive should not contain FRS packages."
msgstr "아카이브에 FRS 패키지가 포함되어서는 안됩니다."

msgid "Archive should not contain users."
msgstr "아카이브에 사용자가 포함되어서는 안됩니다."

msgid "Are you sure you want to remove this passkey?"
msgstr "이 암호키를 제거하시겠습니까?"

msgid ""
"As notified %1$s days ago and without any connection from you since, your "
"user account is now suspended, in compliance with %2$s policies."
msgstr ""
"%1$s일 전에 전송된 통지 이후로 아무런 접속이 없어 %2$s 정책에 따라 사용자 계"
"정이 정지되었습니다."

msgid ""
"As the Forum creator it is <u>strongly recommend</u> that you monitor this "
"forum to be instantly notified via email of any new message posted to the "
"Forum."
msgstr ""
"포럼 작성자는 이 포럼을 모니터링하여 포럼에 게시된 새 메시지에 대해 이메일로 "
"즉시 알림을 받을 것을<u>강력히 권장합니다</u>."

msgid "Ask to join"
msgstr "가입 요청"

msgid "Ask to join this project"
msgstr "이 프로젝트에 가입하도록 요청"

msgid "Authenticated users (Registered + Restricted) label"
msgstr "인증된 사용자 (등록됨 + 제한됨) 레이블"

msgid "Author"
msgstr "작성자"

msgid "Available?"
msgstr "사용 가능?"

msgid "Avatar changed!"
msgstr "프로필 사진이 변경되었습니다."

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Back to references"
msgstr ""

msgid "Back to the administration"
msgstr "관리로 돌아가기"

msgid "Background"
msgstr "배경"

msgid "Bad"
msgstr "나쁨"

msgid "Banner"
msgstr "배너"

#, php-format
msgid ""
"Be careful, \"%s\" does not match the case sensitivity. Its rule has been "
"disabled."
msgstr ""
"\"%s\"는 대소문자 구분이 일치하지 않으므로 주의하십시오. 해당 규칙이 비활성"
"화 되었습니다."

msgid "Before you start, you need to know a few things:"
msgstr "시작하기 전에 몇 가지 사항을 알아야 합니다."

msgid "Best Regards."
msgstr "감사합니다."

msgid "Best regards,"
msgstr "감사합니다,"

msgid "Beyond 3 columns, each column<br>will have the same size."
msgstr "3열을 초과하면 각 열은<br>같은 크기를 갖습니다."

msgid "Block usage of passwords known as compromised"
msgstr "손상된 것으로 알려진 비밀번호 사용 차단"

msgid "Blue"
msgstr "파란색"

msgid "Bound to service"
msgstr "서비스에 바인드"

msgid "Broken Thread"
msgstr "끊어진 스레드"

msgid "Built from template"
msgstr "템플릿에서 구축"

msgid "By"
msgstr "작성자"

msgid "By %s"
msgstr "작성자 %s"

msgid "By default, its content is available to all authenticated users."
msgstr "기본적으로 해당 콘텐츠는 인증된 모든 사용자가 사용할 수 있습니다."

msgid ""
"By default, its content is available to all authenticated, but not "
"restricted, users."
msgstr ""
"기본적으로 해당 콘텐츠는 인증은 되었지만 제한되지 않은 모든 사용자가 사용할 "
"수 있습니다."

msgid ""
"By default, its content is available to everyone (authenticated or not)."
msgstr ""
"기본적으로 해당 콘텐츠는 인증 여부와 상관 없이 모든 사람이 사용할 수 있습니"
"다."

msgid ""
"By downloading this software you implicitly recognize that you have <a "
"href=\"%s\"><b>read the Policy</b></a> and agree with the terms and "
"conditions."
msgstr ""
"이 소프트웨어를 다운로드하면 <a href=\"%s\"><b>정책을 읽었으며</b></a> 이용 "
"약관에 암시적으로 동의하는 것을 의미합니다."

msgid "Bypass filters"
msgstr ""

msgid "CSV date format"
msgstr "CSV 날짜 형식"

msgid "CSV separator"
msgstr "CSV 구분 기호"

msgid "Can only be updated when the category is not used as project flag."
msgstr ""
"카테고리가 프로젝트 플래그로 사용되지 않는 경우에만 업데이트할 수 있습니다."

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cannot bind a ugroup with another located on a non active project."
msgstr ""
"ugroup을 비활성화된 프로젝트에 있는 다른 ugroup과 바인딩할 수 없습니다."

#, php-format
msgid ""
"Cannot create the label \"%s\" because another one already exists with same "
"name."
msgstr "동일한 이름의 레이블이 이미 존재하므로 “%s” 레이블은 만들 수 없습니다."

msgid "Cannot delete the requested dashboard."
msgstr "요청한 대시보드를 삭제할 수 없습니다."

msgid "Cannot delete the widget."
msgstr "위젯을 삭제할 수 없습니다."

msgid ""
"Cannot remove project admin from project. Must be removed from project "
"administration first"
msgstr ""
"프로젝트에서 프로젝트 관리자를 제거할 수 없습니다. 먼저 프로젝트 관리자에서 "
"제거돼야 합니다."

msgid "Cannot remove user from group"
msgstr "그룹에서 사용자를 삭제할 수 없습니다."

msgid "Cannot remove users from bound groups"
msgstr "바인딩된 그룹에서 사용자를 삭제할 수 없습니다."

msgid ""
"Cannot switch the project visibility because it will remove every restricted "
"users from the project, and after that no administrator will be left."
msgstr ""
"프로젝트에서 모든 제한된 사용자를 삭제해 관리자가 남지 않으므로 프로젝트 표"
"시 유형을 전환할 수 없습니다."

msgid "Cannot update the requested dashboard."
msgstr "요청된 대시보드를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Cannot update users group."
msgstr "사용자 그룹을 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Catchy email subject line"
msgstr "눈에 띄는 이메일 제목"

msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

msgid "Categories successfully updated."
msgstr "카테고리가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid ""
"Categorizing your project will help potential developers and users to find "
"your project and engage."
msgstr ""
"프로젝트의 카테고리를 설정하면 개발자와 사용자가 프로젝트를 찾아 참여하는 데 "
"도움이 됩니다."

msgid "Category full name cannot contain '::'."
msgstr ""

msgid "Category short name cannot contain '::'."
msgstr ""

msgid "Change Forum Status"
msgstr "포럼 상태 변경"

msgid "Change View"
msgstr "뷰 변경"

msgid "Change avatar"
msgstr "사진 변경"

msgid ""
"Check this option if you want to force the usage of this preference for all "
"users."
msgstr ""
"모든 사용자가 이 기본 설정을 강제로 사용하게 하려면 이 옵션을 선택합니다."

msgid "Child projects"
msgstr "하위 프로젝트"

msgid "Choose a category…"
msgstr "카테고리 선택"

msgid "Choose a forum First"
msgstr "포럼 먼저 선택"

msgid "Choose a forum and you can browse, search, and post messages."
msgstr "포럼을 선택해 메시지를 찾아보고, 검색하고, 게시할 수 있습니다."

msgid "Choose a timezone"
msgstr "시간대 선택"

msgid "Clear history"
msgstr "사용기록 삭제"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Close sidebar"
msgstr "사이드바 닫기"

msgid ""
"Collect stories, plan releases, monitor sprints with a ready-to-use Scrum "
"area"
msgstr ""
"스크럼 영역으로 스토리를 수집하고, 릴리스를 계획하고, 스프린트를 모니터링합니"
"다."

msgid "Color"
msgstr "색상"

msgid "Comfortable"
msgstr "낮은 밀도"

msgid "Comma"
msgstr "쉼표(,)"

msgid "Comment"
msgstr "댓글"

msgid "Completed invitation"
msgstr "완료된 초대"

msgid "Compromised password"
msgstr "손상된 비밀번호"

msgid "Condensed"
msgstr "높은 밀도"

msgid "Configure homepage"
msgstr "홈페이지 설정"

msgid "Configure how project creation is controlled by administrators"
msgstr "관리자가 프로젝트 생성을 제어하는 방법 설정"

msgid "Configure how user creation is controlled by administrators"
msgstr "관리자가 사용자 생성을 제어하는 방법 설정"

msgid "Configure services"
msgstr "서비스 설정"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Confirm the account creation"
msgstr "계정 생성 확인"

msgid "Confirmation link sent"
msgstr "확인 링크 전송됨"

msgid "Congratulations!"
msgstr "축하합니다!"

msgid ""
"Congratulations, you don't have any customisations in your language files!"
msgstr "축하합니다, 언어 파일에 사용자 지정이 없습니다."

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "Contact (help menu)"
msgstr "연락처 (도움말 메뉴)"

msgid "Content"
msgstr "내용"

msgid "Copy the SVN token"
msgstr "SVN 토큰 복사"

msgid "Copy the access key"
msgstr "액세스 키 복사"

#, php-format
msgid "Copyright (c) %1$s, %2$s Team, 2001-%3$d. All Rights Reserved"
msgstr "Copyright (c) %1$s, %2$s 팀, 2001-%3$d. All Rights Reserved"

msgid "Could not commit repository initial layout"
msgstr "리포지토리 초기 레이아웃을 커밋할 수 없습니다."

msgid "Could not create/initialize SVN repository"
msgstr "SVN 리포지토리를 생성/초기화 할 수 없습니다."

msgid "Could not the access file of the SVN repository"
msgstr "SVN 리포지토리의 파일을 액세스할 수 없습니다."

msgid "Could not update hooks of the SVN repository"
msgstr "SVN 리포지토리의 후크를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Create"
msgstr "생성하기"

msgid "Create a new reference pattern"
msgstr "새 참조 패턴 만들기"

msgid "Create a new user"
msgstr "새 사용자 만들기"

msgid "Create an account"
msgstr "새 계정 만들기"

msgid "Create from"
msgstr "다음에서 만들기"

msgid "Create label"
msgstr "레이블 만들기"

msgid "Create my account"
msgstr "내 계정 만들기"

msgid "Create new License Agreement"
msgstr "새 라이선스 계약 만들기"

msgid "Create user group"
msgstr "사용자 그룹 만들기"

msgid "Create your account"
msgstr "계정 만들기"

msgid ""
"Creating new SVN tokens is no more possible, personal access keys should be "
"used instead."
msgstr ""
"더 이상 새 SVN 토큰을 만드는 것은 불가능하며, 대신 개인 액세스 키를 사용해야 "
"합니다."

msgid "Credential id is not well formed"
msgstr "크리덴셜 ID가 제대로 설정되지 않았습니다."

msgid "Current and new passwords are identical"
msgstr "현 비밀번호와 새 비밀번호가 동일합니다."

msgid "Current password"
msgstr "현 비밀번호"

msgid "Current password is incorrect"
msgstr "현 비밀번호가 틀렸습니다."

msgid "Custom groups"
msgstr "사용자 지정 그룹"

msgid "Custom release note link successfully updated."
msgstr "사용자 지정 릴리스 노트 링크가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Customisation"
msgstr "사용자 정의"

msgid "Customize homepage"
msgstr "홈페이지 사용자 정의"

msgid "DELETE FAILED!"
msgstr "삭제 실패!"

msgid "Dashboard creation failed."
msgstr "대시보드 생성에 실패했습니다."

msgid "Dashboard has been successfully created."
msgstr "대시보드가 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Dashboard has been successfully deleted."
msgstr "대시보드가 성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "Dashboard has been successfully updated."
msgstr "대시보드가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Dashboard name"
msgstr "대시보드 이름"

msgid "Data"
msgstr "데이터"

msgid "Data (like artifacts or users) won't be included."
msgstr "데이터(아티팩트 또는 사용자 등)는 포함되지 않습니다."

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Date of the invitation"
msgstr "초대 날짜"

msgid "Dates display"
msgstr "날짜 표시"

msgid "Day"
msgstr "일"

msgid "Dear   {{ tuleap_server_name}} user,"
msgstr "{{ tuleap_server_name}} 사용자님께,"

msgid "Dear %s user,"
msgstr "%s 사용자님,"

#, php-format
msgid ""
"Dear Files service user,\n"
"\n"
" An error occurs while trying to compute md5sum in your uploaded file %1$s.\n"
"Please try to upload it again."
msgstr ""
"Files 서비스 사용자님,\n"
"\n"
"업로드된 파일 %1$s에서 md5sum을 계산하는 동안 오류가 발생했습니다.\n"
"다시 업로드해 보세요."

#, php-format
msgid ""
"Dear Files service user,\n"
"\n"
"The entered reference md5sum for the file %1$s differs from the computed one "
"which equals = %2$s.\n"
" Note that an error message will be shown each time you display the release "
"content in the web interface.\n"
"If you consider that the upload has been well done, you can modify the value "
"in the md5sum field by putting the right value."
msgstr ""
"Files 서비스 사용자님,\n"
"\n"
"파일 %1$s에 대해 입력된 참조 md5sum은 계산된 %2$s와 다릅니다.\n"
"웹 인터페이스에 릴리스 콘텐츠를 표시할 때마다 오류 메시지가 표시됩니다.\n"
"업로드가 잘 되었다고 생각되면 올바른 값을 입력하여 md5sum 필드의 값을 수정할 "
"수 있습니다."

msgid "Default dates display"
msgstr "날짜 표시 기본값"

msgid "Default format for trackers text fields"
msgstr "트래커 텍스트 필드의 기본 형식"

msgid "Default license agreement"
msgstr "기본 라이선스 계약"

msgid "Default project visibility"
msgstr "프로젝트 공개 범위 기본값"

msgid "Default relative dates display preference saved successfully."
msgstr "기준 날짜 표시 기본 설정이 성공적으로 저장되었습니다."

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "%s 삭제"

msgid "Delete Message"
msgstr "메시지 삭제"

msgid "Delete a message"
msgstr "메시지 삭제"

msgid "Delete binding"
msgstr "바인딩 삭제"

msgid "Delete current logo"
msgstr "현재 로고 삭제"

msgid "Delete dashboard"
msgstr "대시보드 삭제"

msgid "Delete parent"
msgstr "상위 항목 삭제"

msgid "Delete selected SSH keys"
msgstr "선택한 SSH 키 삭제"

msgid "Delete service"
msgstr "서비스 삭제"

msgid "Delete this reference pattern?"
msgstr "이 참조 패턴을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Delete users group"
msgstr "사용자 그룹 삭제"

msgid "Delete widget"
msgstr "위젯 삭제"

msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

msgid "Deleted Account"
msgstr "삭제된 계정"

msgid "Deleted files"
msgstr "삭제된 파일"

msgid "Deleted wiki attachments"
msgstr "삭제된 위키 첨부 파일"

msgid "Deleting a passkey"
msgstr "암호 키 삭제"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

msgid "Didn't get a confirmation email? Check your spam folder."
msgstr "확인 이메일을 받지 못하셨다면 스팸 폴더를 확인해주세요."

msgid "Disallow for all projects"
msgstr "모든 프로젝트에 대해 허용 안 함"

msgid "Disallowing for all projects"
msgstr "모든 프로젝트에 대해 허용되지 않음"

msgid "Discussion Forums"
msgstr "토론 포럼"

msgid "Display density"
msgstr "화면 밀도"

msgid "Display platform statistics on home page."
msgstr "홈페이지에 플랫폼 통계를 표시합니다."

msgid "Display site news on home page."
msgstr "홈페이지에 사이트 뉴스를 표시합니다."

msgid "Displays the 30 last updated or created items in the project."
msgstr ""
"프로젝트에서 마지막으로 업데이트되거나 작성된 30개의 항목을 표시합니다."

msgid "Do not reply to this mail."
msgstr "이 메일에 회신하지 마십시오."

msgid "Doc"
msgstr "문서"

msgid "Documentation"
msgstr "문서"

msgid "Done events"
msgstr "완료된 이벤트"

msgid "Download agreement"
msgstr "계약 다운로드"

#, php-format
msgid "E.g %1$s employees"
msgstr "예: 직원 %1$s명"

#, php-format
msgid "E.g %1$s employees & subco"
msgstr "예: %1$s명의 직원 및 하위"

msgid ""
"Edge Legacy is not supported. Please upgrade to the latest version of Edge "
"or use another modern alternative such as Firefox or Chrome."
msgstr ""
"Edge 레거시는 지원되지 않습니다. 최신 버전의 Edge로 업그레이드하거나 Firefox "
"또는 Chrome과 같은 다른 대안을 사용하십시오."

msgid "Edit"
msgstr "편집"

#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "%s 편집"

msgid "Edit dashboard"
msgstr "대시보드 편집"

msgid "Edit license agreement"
msgstr "라이선스 계약 편집"

msgid "Edit reference pattern"
msgstr "참조 패턴 편집"

msgid "Edit widget"
msgstr "위젯 편집"

msgid "Editing Project"
msgstr "프로젝트 편집"

msgid "Editing reference patterns"
msgstr "참조 패턴 편집"

#, php-format
msgid "Editing reference patterns for %s"
msgstr "%s에 대한 참조 패턴 편집"

msgid "Editing system reference patterns"
msgstr "시스템 참조 패턴 편집"

msgid "Edition & CSV"
msgstr "버전 및 CSV"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

#, php-format
msgid "Email %s is not valid"
msgstr "이메일 %s은 유효하지 않습니다."

msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Email is already validated"
msgstr "이메일이 이미 인증되었습니다."

msgid "Email me a recovery link"
msgstr "복구 링크를 이메일로 보내기"

msgid "Email not sent"
msgstr "이메일이 전송되지 않음"

msgid "Email sent"
msgstr "이메일 전송됨"

msgid "Email was not updated"
msgstr "이메일이 업데이트되지 않았습니다."

msgid "Email, username..."
msgstr "이메일, 아이디..."

msgid "Emergency"
msgstr "긴급"

msgid "Empty"
msgstr "없음"

msgid "Empty group"
msgstr "빈 그룹"

msgid ""
"Enable \"remember me\" so your session is kept open and you don't have to "
"login too often."
msgstr ""
"\"기억하기\"를 활성화하면 세션이 열린 상태로 유지되고 자주 로그인할 필요가 없"
"습니다."

msgid "Enable accessibility mode"
msgstr "접근성 모드 활성화하기"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Enabled?"
msgstr "활성화"

msgid "Enter comma separated list of emails"
msgstr "쉼표로 구분된 이메일 목록을 입력하세요."

msgid "Enter meaningful headline..."
msgstr "의미 있는 헤드라인 입력"

msgid ""
"Enter people to invite to %s. We will send an invitation email on your "
"behalf."
msgstr ""
"%s에 초대할 사람을 입력하세요. 사용자님을 대신해 초대 메일을 보내드립니다."

msgid "Enter the Message ID"
msgstr "메시지 ID를 입력하세요."

msgid ""
"Enter your login name below to receive a link allowing you to change your "
"password."
msgstr "아래에 로그인 이름을 입력해 비밀번호를 변경할 수 있는 링크를 받으세요."

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Error - choose a forum first"
msgstr "오류 - 포럼을 먼저 선택하세요."

msgid "Error - this news item was not found"
msgstr "오류 - 이 뉴스 항목을 찾을 수 없습니다."

#, php-format
msgid "Error Adding Forum '%1$s'."
msgstr "포럼 '%1$s'을(를) 추가하는 동안 오류 발생"

msgid "Error Updating Forum Info"
msgstr "포럼 정보를 업데이트하는 중 오류 발생"

msgid "Error inserting into forum_monitoring"
msgstr "forum_monitoring에 삽입하는 중 오류 발생"

msgid "Error inserting into forum_saved_place"
msgstr "forum_saved_place에 삽입하는 중 오류 발생"

msgid "Error updating time in forum_saved_place"
msgstr "forum_saved_place에 시간 업데이트 중 오류 발생"

msgid "Error:"
msgstr "오류:"

msgid "Errors"
msgstr "오류"

msgid "Events in error"
msgstr "오류가 있는 이벤트"

msgid "Events in warning"
msgstr "경고가 있는 이벤트"

msgid "Existing Forums"
msgstr "기존 포럼"

msgid ""
"Expiration Date entry could not be parsed. It must be in YYYY-MM-DD format."
msgstr "만료 날짜 항목을 파싱할 수 없습니다. YYYY-MM-DD 형식이어야 합니다."

msgid "Expiration date"
msgstr "만료일"

msgid "Expiration date is not well formed."
msgstr "만료일이 잘못된 형식입니다."

msgid "Expire on"
msgstr "만료일"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Export project structure"
msgstr "프로젝트 구조 내보내기"

msgid "External references"
msgstr ""

msgid "FRS"
msgstr "FRS"

msgid "Fields"
msgstr "필드"

#, php-format
msgid "File upload error (error code: %1$s)"
msgstr "파일 업로드 오류 (오류 코드: %1$s)"

msgid "Files"
msgstr "파일"

msgid "Files Administration"
msgstr "파일 관리"

msgid "Files service is disabled for this project."
msgstr "이 프로젝트에서는 파일 서비스를 사용할 수 없습니다."

msgid "Filled"
msgstr "작성됨"

msgid "Filter by name"
msgstr "이름으로 필터링"

msgid "Flat"
msgstr "플랫"

msgid "Forbidden"
msgstr "금지됨"

msgid "Force reference pattern creation"
msgstr "참조 패턴 강제 생성"

msgid "Force usage?"
msgstr "강제 사용하시겠습니까?"

msgid "Forum"
msgstr "포럼"

#, php-format
msgid "Forum '%1$s' Added."
msgstr "포럼 '%1$s’이(가) 추가되었습니다."

msgid "Forum Administration"
msgstr "포럼 관리"

msgid "Forum Info Updated Successfully"
msgstr "포럼 정보가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Forum Name"
msgstr "포럼명"

msgid "Forum already monitored"
msgstr "포럼이 이미 모니터링됨"

msgid "Forum is now being monitored"
msgstr "포럼은 현재 모니터링 중입니다."

msgid "Forum is restricted"
msgstr "포럼이 제한되어 있습니다."

msgid "Forums"
msgstr "포럼"

msgid ""
"Forums and News services are deprecated. They will be completely removed in "
"March 2025."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Forums for '%1$s'"
msgstr "'%1$s’에 대한 포럼"

msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Generate"
msgstr "생성"

msgid "Generate new key"
msgstr "새 키 생성"

msgid "Generated on"
msgstr "생성 날짜"

msgid "Get help"
msgstr "도움 받기"

msgid "Global access"
msgstr "글로벌 액세스"

msgid "Global access rights"
msgstr "글로벌 액세스 권한"

msgid "Global configuration"
msgstr "글로벌 설정"

msgid "Global permissions"
msgstr "글로벌 사용 권한"

msgid "Global utils"
msgstr "글로벌 유틸리티"

msgid "Go to login page"
msgstr "로그인 페이지로 이동"

msgid "Go to my home page"
msgstr "내 홈페이지로 이동"

msgid "Go up"
msgstr "올라가기"

msgid "Good"
msgstr "좋음"

msgid "Granted groups"
msgstr "부여된 그룹"

msgid "Green"
msgstr "녹색"

msgid "Grey"
msgstr "회색"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "Group binding"
msgstr "그룹 바인딩"

msgid "Group details"
msgstr "그룹 상세"

msgid "Group members"
msgstr "그룹 멤버"

msgid "Groups"
msgstr "그룹"

msgid "HTML tags will display in your post as text"
msgstr "HTML 태그는 게시물에 텍스트로 표시됩니다."

msgid "Header background"
msgstr "머리글 배경"

msgid "Headline"
msgstr "헤드라인"

msgid "Heartbeat"
msgstr "하트비트"

msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

msgid "Hello %s,"
msgstr "안녕하세요 %s님,"

msgid "Hello,"
msgstr "안녕하세요,"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid ""
"Here is your new SVN token. Please make sure you copy it, you won't be able "
"to see it again!"
msgstr "새로운 SVN 토큰입니다. 다시 볼 수 없으니 복사하십시오!"

msgid ""
"Here is your new access key. Please make sure to copy it, you won't be able "
"to see it again!"
msgstr "새 액세스 키입니다. 다시 볼 수 없으니 복사하십시오!"

msgid "History"
msgstr "기록"

msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

msgid "Homepage logo"
msgstr "홈페이지 로고"

msgid "How many invitations a user can send per day?"
msgstr "사용자가 하루에 보낼 수 있는 초대는 몇 개인가요?"

msgid "I accept"
msgstr "동의합니다."

msgid "I decline"
msgstr "거절합니다."

msgid "INSERT FAILED"
msgstr "삽입 실패"

msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Id group"
msgstr "ID 그룹"

msgid "Id, unix name..."
msgstr "ID, 유닉스 이름..."

msgid ""
"If enabled, an email will be sent to all the project members if the "
"visibility of the project is changed."
msgstr ""
"활성화 시 프로젝트 공개 범위가 변경되면 모든 프로젝트 멤버에게 이메일이 전송"
"됩니다."

msgid ""
"If you requested this verification, visit the following URL to change your "
"password:"
msgstr "확인을 요청한 경우 다음 URL에 접속하여 암호를 변경하세요."

msgid ""
"If your instance can not access the Internet, it is preferable to disable "
"the verification to avoid a slowness during password compliance check."
msgstr ""
"인스턴스가 인터넷에 접속할 수 없는 경우 비밀번호 규정 준수 검사 중에 속도가 "
"느려지는 것을 방지하기 위해 확인을 비활성화하는 것이 좋습니다."

msgid ""
"If, in your organization, the strict privacy of the projects must be "
"preserved by 'design', then you should uncheck this option so that project "
"admins cannot disclose confidential resources to other platform users."
msgstr ""
"프로젝트의 엄격한 개인 정보를 '설계'에 따라 보호해야 하는 경우 프로젝트 관리"
"자가 기밀 리소스를 다른 플랫폼 사용자에게 공개할 수 없도록 이 옵션을 선택하"
"지 않아야 합니다."

msgid "Image"
msgstr "이미지"

msgid "Import"
msgstr "불러오기"

msgid "Import members"
msgstr "멤버 불러오기"

msgid ""
"In each project, you will find various tools such as Kanbans, Documents, "
"Milestones…"
msgstr ""
"각 프로젝트에서는 칸반, 문서, 마일스톤과 같은 다양한 도구를 찾을 수 있습니다."

msgid "In the meantime, you can get %1$sback to the homepage%2$s."
msgstr "그동안 %1$s홈페이지로 돌아가기%2$s를 할 수 있습니다."

msgid "Inactive service cannot be enabled."
msgstr "비활성화된 서비스를 사용하도록 설정할 수 없습니다."

msgid "Inherited?"
msgstr "상속?"

msgid "Initial layout creation"
msgstr "초기 레이아웃 생성"

msgid "Internal error: Could not update password"
msgstr "내부 오류: 암호를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Internal server error"
msgstr "내부 서버 오류"

msgid "Invalid Email Address"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

msgid "Invalid Password Or User Name"
msgstr "잘못된 아이디 또는 비밀번호"

msgid "Invalid Short Name"
msgstr "잘못된 약식 이름"

msgid "Invalid confirmation hash."
msgstr "잘못된 확인 해시"

#, php-format
msgid "Invalid group name: %s. Please use only alphanumerical characters."
msgstr "그룹 이름 %s이(가) 잘못되었습니다. 영숫자만 사용하십시오."

#, php-format
msgid "Invalid line \"%s\""
msgstr "줄 “%s”이(가) 잘못되었습니다."

msgid "Invalid project was passed in."
msgstr "잘못된 프로젝트가 전달되었습니다."

msgid "Invalid request"
msgstr "유효하지 않은 요청"

msgid "Invalid selection of categories"
msgstr "잘못된 카테고리 선택"

msgid "Invitation complete!"
msgstr "초대 완료"

msgid "Invitation has been resent"
msgstr "초대가 다시 전송되었습니다."

msgid "Invitation has been withdrawn"
msgstr "초대가 철회되었습니다."

msgid "Invitation sent for project %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에서 프로젝트 %1$s에 대한 초대가 전송되었습니다."

msgid "Invitation sent on %s"
msgstr "%s에 초대장이 전송됨"

#, php-format
msgid "Invitation to log on to %s"
msgstr "%s에 로그인하도록 초대"

#, php-format
msgid "Invitation to register to %s"
msgstr "%s에 등록하도록 초대"

msgid "Invitations"
msgstr "초대"

msgid "Invitations are not enabled"
msgstr "초대를 사용할 수 없습니다."

msgid "Invitations settings"
msgstr "초대 설정"

msgid "Invitations settings successfully updated."
msgstr "초대 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Invite"
msgstr "초대"

msgid "Invite a co-worker"
msgstr "동료 초대"

msgid "Invite someone to join %s"
msgstr "%s에 참여하도록 다른 사람을 초대"

msgid "Invited by"
msgstr "초대한 사람"

msgid "Is Public?"
msgstr "공개인가요?"

msgid "Is default?"
msgstr "기본값입니까?"

msgid "Is this email not displaying correctly?"
msgstr "이 이메일이 올바르게 표시되지 않습니까?"

msgid "Is used?"
msgstr "사용되고 있습니까?"

msgid "Issue tracking"
msgstr "이슈 트래킹"

msgid "It has just been automatically removed."
msgid_plural "They have just been automatically removed."
msgstr[0] "방금 자동으로 제거되었습니다."

#, php-format
msgid "JpGraph error for graph \"%1$s\": %2$s"
msgstr "그래프 “%1$s” JpGraph 오류: %2$s"

msgid "Kanban"
msgstr "칸반"

msgid "Key"
msgstr "키"

#, php-format
msgid "Key %1$s already existing for user"
msgstr "키 %1$s은(는) 사용자에게 이미 존재합니다."

#, php-format
msgid "Key '%s' successfully added"
msgstr "'%s' 키가 성공적으로 추가되었습니다."

#, php-format
msgid "Key '%s' successfully deleted"
msgstr "'%s' 키가 성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

msgid "Keys & Tokens"
msgstr "키 & 토큰"

msgid "Keys & tokens"
msgstr "키 & 토큰"

msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

msgid "Label"
msgstr "레이블"

msgid "Label has been added."
msgstr "레이블이 추가되었습니다."

msgid "Label has been deleted from the project."
msgstr "레이블이 프로젝트에서 삭제되었습니다."

msgid "Label has been edited."
msgstr "레이블이 수정되었습니다."

msgid "Label has not been edited."
msgstr "레이블이 수정되지 않았습니다."

msgid "Labels"
msgstr "레이블"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Last login failure"
msgstr "마지막 로그인 실패"

msgid "Last login failure:"
msgstr "마지막 로그인 실패:"

msgid "Last successful login"
msgstr "마지막으로 성공한 로그인"

msgid "Last successful login:"
msgstr "마지막으로 성공한 로그인:"

msgid "Last used by"
msgstr "마지막으로 사용한 사용자"

msgid "Last used on"
msgstr "마지막 사용 날짜"

msgid ""
"Leave it blank to invite people to the platform without making them project "
"member."
msgstr "사용자를 프로젝트 멤버로 만들지 않고 플랫폼에 초대하려면 비워 둡니다."

msgid "Leave project"
msgstr "프로젝트 나가기"

msgid "Legacy default template"
msgstr "레거시 기본 템플릿"

#, php-format
msgid "License \"%s\" was successfully deleted"
msgstr "라이선스 “%s”이(가) 성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "License Agreements"
msgstr "라이선스 계약"

msgid "License Approval:"
msgstr "라이선스 승인:"

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid "Links"
msgstr "링크"

msgid "Lists the project members."
msgstr "프로젝트 멤버를 나열합니다."

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Login Name"
msgstr "로그인 이름"

msgid "Login name"
msgstr "로그인 이름"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Low traffic, highly recommended."
msgstr "트래픽이 매우 낮고 보안 주의가 포함되어 있습니다. 강력 권장됩니다."

msgid "Low traffic."
msgstr "트래픽이 낮습니다."

msgid "Manage all plugins"
msgstr "모든 플러그인 관리"

msgid "Manage help links"
msgstr "도움말 링크 관리"

msgid "Manage references"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Mandatory categories where missing: %s"
msgstr "누락된 필수 카테고리: %s"

#, php-format
msgid "Mandatory field where missing: %s"
msgstr "누락된 필수 입력란: %s"

msgid "Mass emailing"
msgstr "대량 이메일 발송"

msgid "Massmail sending"
msgstr "대량 메일 발송"

msgid "Massmail to project members is disabled."
msgstr "프로젝트 멤버에게 대량 메일을 보내기가 비활성화되었습니다."

msgid "Maximum number of projects waiting for validation (-1 means no limits)"
msgstr "승인을 기다리는 최대 프로젝트 수 (-1은 제한이 없음을 의미)"

msgid ""
"Maximum number of projects waiting for validation for one requester (-1 "
"means no limits)"
msgstr ""
"한 명의 요청자에 대한 승인을 기다리는 최대 프로젝트 수 (-1은 제한 없음을 의"
"미)"

msgid "Meaningful description of the group"
msgstr "그룹에 대한 의미 있는 설명"

msgid "Member"
msgid_plural "Members"
msgstr[0] "멤버"

msgid "Member name"
msgstr "멤버 이름"

msgid "Member of {{ nb_projects }} project"
msgid_plural "Member of {{ nb_projects }} projects"
msgstr[0] "{{ nb_projects }} 프로젝트의 멤버"

msgid "Member removal"
msgstr "멤버 삭제"

msgid "Member since"
msgstr "가입일"

msgid "Member since %s"
msgstr "가입일: %s"

msgid "Members"
msgstr "멤버"

msgid "Members of user groups"
msgstr "사용자 그룹의 멤버"

msgid "Membership in user groups (read only)"
msgstr "사용자 그룹의 자격 (읽기 전용)"

msgid "Membership management"
msgstr "멤버 관리"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Message Posted"
msgstr "메시지 게시됨"

msgid "Message from %s:"
msgstr "%s에서 온 메시지:"

msgid "Message is not in your group"
msgstr "메시지가 그룹에 없습니다."

msgid "Message not found"
msgstr "메시지를 찾을 수 없음"

msgid "Message sent to administrator should not be empty."
msgstr "관리자에게 보낸 메시지는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Message to project administrators"
msgstr "프로젝트 관리자에게 보내는 메시지"

msgid "Message..."
msgstr "메시지..."

msgid "Missing Information. PLEASE fill in all required information."
msgstr "정보가 누락되었습니다. 필요한 모든 정보를 입력하십시오."

msgid ""
"Missing forum name or description, please press the \"Back\" button and "
"complete this information"
msgstr ""
"포럼 이름이나 설명이 누락되었습니다. \"뒤로\" 버튼을 눌러 정보를 작성하십시"
"오."

msgid "Moderation"
msgstr "수정"

msgid "Monitor Forum"
msgstr "포럼 모니터링"

msgid "Monitor a forum"
msgstr "포럼 모니터링"

msgid "Monitor?"
msgstr "모니터링 하시겠습니까?"

msgid "Monitoring has been turned off"
msgstr "모니터링이 꺼져 있습니다."

msgid "Month"
msgstr "월"

msgid "Must be project admin to add a project member"
msgstr "프로젝트 관리자만 프로젝트 멤버를 추가할 수 있습니다."

msgid "Must choose a message first"
msgstr "메시지를 먼저 선택해야 합니다."

msgid "Must include a message body and subject"
msgstr "메시지 본문과 제목을 포함해야 합니다."

msgid "My Dashboard"
msgstr "내 대시보드"

msgid "My dashboard"
msgstr "내 대시보드"

msgid "Name"
msgstr "이름"

#, php-format
msgid "Name is too long. It must be less than %s characters."
msgstr ""

msgid "Name of passkey can contain up to 250 characters maximum"
msgstr "암호 키 이름은 최대 250자까지 작성할 수 있습니다."

msgid "Name or description"
msgstr "이름 또는 설명"

msgid "Name, type..."
msgstr "이름, 유형..."

msgid "Nature"
msgstr "성격"

msgid "Nb maximum of allowed values"
msgstr "허용되는 값의 최대값"

msgid "Nb maximum of allowed values must be 1."
msgstr "허용되는 값의 최대값은 1이어야 합니다."

msgid "Nb members"
msgstr "멤버 수"

msgid "Nested"
msgstr "중첩됨"

msgid "Never"
msgstr "안함"

msgid "New"
msgstr "신규"

#, php-format
msgid "New User Registered: %1$s"
msgstr "신규 사용자 등록: %1$s"

msgid "New avatar"
msgstr "새로운 프로필 사진"

msgid ""
"New email was successfully saved. To complete the change, <strong>please "
"click on the confirmation link</strong> you will receive by email (new "
"address)."
msgstr ""
"새 이메일이 성공적으로 저장되었습니다. 변경을 완료하려면 새 이메일 주소로 받"
"은 <strong>확인 링크를 클릭하십시오</strong>."

msgid "New events"
msgstr "새 이벤트"

msgid "New messages will be highlighted when you return."
msgstr "돌아오시면 새 메시지가 강조 표시됩니다."

msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

msgid "New personal access key"
msgstr "새 개인 액세스 키"

msgid "New project reference"
msgstr ""

#, php-format
msgid "New project registered: %s"
msgstr "새 프로젝트가 등록됨: %s"

msgid "New system reference"
msgstr ""

msgid "New user"
msgstr "신규 사용자"

msgid "News"
msgstr "뉴스"

msgid "News approval"
msgstr "뉴스 승인"

msgid "News {{ user_group_name }} can see"
msgstr "{{ user_group_name }}이(가) 볼 수 있는 뉴스"

msgid "Next Messages"
msgstr "다음 메시지"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "No Comments"
msgstr "댓글이 없습니다."

msgid "No Forums Found"
msgstr "포럼을 찾을 수 없습니다."

#, php-format
msgid "No Messages in %1$s"
msgstr "%1$s에 메시지가 없습니다."

msgid "No activity yet"
msgstr "아직 활동이 없습니다."

msgid "No background"
msgstr "배경 없음"

msgid "No children projects"
msgstr "하위 프로젝트 없음"

msgid "No email for user account"
msgstr "사용자 계정에 대한 이메일 없음"

msgid "No followup ID present when trying to post to an existing thread."
msgstr "기존 스레드에 게시하려고 할 때 후속 ID가 없습니다."

msgid "No forum for this project"
msgstr "이 프로젝트에 포럼이 없습니다."

#, php-format
msgid "No forums found for '%1$s'"
msgstr "'%1$s'에 대한 포럼을 찾을 수 없습니다."

msgid "No items can use labels in this project."
msgstr "이 프로젝트에서는 어떤 항목도 레이블을 사용할 수 없습니다."

msgid "No labels defined in this project"
msgstr "이 프로젝트에 정의된 레이블이 없습니다."

msgid "No license to approve"
msgstr "승인할 라이선스 없음"

msgid "No matching labels"
msgstr "일치하는 레이블이 없습니다."

msgid "No need to register, you are already logged in."
msgstr "이미 로그인되어 있어 등록할 필요가 없습니다."

msgid "No one monitoring"
msgstr "아무도 모니터링하지 않고 있습니다."

msgid "No project ID has been provided for the template"
msgstr "템플릿에 대한 프로젝트 ID가 제공되지 않았습니다."

msgid "No project trove categories"
msgstr "프로젝트 트로브 카테고리 없음"

msgid "No projects to validate"
msgstr "승인할 프로젝트가 없습니다."

msgid "No template information have been provided to create the project"
msgstr "프로젝트 생성을 위한 템플릿 정보가 제공되지 않았습니다."

msgid "No timezone set. Please select one."
msgstr "시간대가 설정되지 않았습니다. 시간대를 선택하십시오."

msgid "No users to validate"
msgstr "승인할 사용자 없음"

msgid "No valid email to send the preview."
msgstr "미리보기를 보낼 유효한 이메일이 없습니다."

msgid "Nobody"
msgstr "모두 제외"

msgid "None"
msgstr ""

msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없습니다."

msgid "Not a member yet?"
msgstr "아직 멤버가 아니신가요?"

msgid "Not categorized"
msgstr "카테고리가 설정되지 않음"

msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

msgid "Note"
msgstr "메모"

msgid "Nothing changed"
msgstr "변경 내역 없음"

msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgid "Number of login failure:"
msgstr "로그인 실패 횟수:"

msgid "Obsolete invitation removal"
msgid_plural "Obsolete invitations removal"
msgstr[0] "더 이상 사용되지 않는 초대 삭제"

msgid "Offline access"
msgstr "오프라인 액세스"

msgid "Ok, got it"
msgstr "네, 알겠습니다."

msgid ""
"Once approved, you will receive a confirmation email to <strong>%s</strong>"
msgstr "승인되면 다음 주소로 확인 이메일을 받게 됩니다. <strong>%s</strong>"

msgid "Once you add a forum, it cannot be modified or deleted!"
msgstr "포럼을 추가한 후에는 수정하거나 삭제할 수 없습니다."

msgid "Only project members can access its content."
msgstr "프로젝트 멤버만 콘텐츠에 액세스할 수 있습니다."

msgid "Only site administrators can create projects."
msgstr "사이트 관리자만 프로젝트를 만들 수 있습니다."

msgid "Ooops an error occured"
msgstr "오류가 발생했습니다."

msgid "Oops, I forgot my password"
msgstr "비밀번호 찾기"

msgid "Open sidebar"
msgstr "사이드바 열기"

msgid "Open user dropdown"
msgstr "사용자 드롭다운 열기"

msgid "Optional message…"
msgstr "선택 사항"

msgid "Orange"
msgstr "주황색"

msgid "Original"
msgstr "원본"

msgid "Outline"
msgstr "개요"

msgid "Owner"
msgstr "소유자"

msgid "PHPWiki"
msgstr "PHP위키"

msgid "Page accessible to anonymous"
msgstr "익명 사용자가 액세스할 수 있는 페이지"

msgid "Page permissions are not listed."
msgstr "페이지 권한이 명시되지 않았습니다."

msgid "Parent project"
msgstr "상위 프로젝트"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Password authentication is disabled, please use your passkey instead"
msgstr "비밀번호 인증이 비활성화되어 있으니 패스키를 대신 사용하십시오."

msgid "Password policy"
msgstr "비밀번호 정책"

msgid "Password recovered"
msgstr "비밀번호 복구됨"

msgid "Password recovery"
msgstr "비밀번호 복구"

msgid "Password robustness"
msgstr "비밀번호 견고성"

msgid "Password successfully updated"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Passwordless login is not available"
msgstr "비밀번호 없이 로그인할 수 없습니다."

msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

msgid "Pending invitations"
msgstr "대기 중인 초대"

msgid "Pending projects"
msgstr "대기 중인 프로젝트"

msgid "Pending trackers removal"
msgstr "대기 중인 트래커 제거"

msgid "Pending users"
msgstr "대기 중인 사용자"

msgid "People in this group will be able to manage project members."
msgstr "이 그룹의 사용자는 프로젝트 멤버를 관리할 수 있습니다."

msgid ""
"People will be member of the project when they will accept your invitation."
msgstr "초대 받은 분이 사용자님의 초대를 수락하면 프로젝트의 멤버가 됩니다."

msgid "Per activities"
msgstr "활동별"

msgid "Per group"
msgstr "그룹당"

msgid "Permission"
msgstr "권한"

msgid "Permission Request"
msgstr "권한 요청"

msgid "Permission delegation"
msgstr "권한 위임"

msgid "Permission denied"
msgstr "사용 권한이 거부되었습니다."

msgid "Permissions delegation"
msgstr "권한 위임"

msgid "Permissions delegations have been successfully updated."
msgstr "권한 위임이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Permissions for deprecated services"
msgstr "사용되지 않는 서비스에 대한 권한"

msgid "Permissions per group"
msgstr "그룹별 권한"

msgid "Personal access keys"
msgstr "개인 액세스 키"

msgid ""
"Personalize your project by adding a background image in the header of "
"dashboard and administration pages."
msgstr ""
"대시보드 및 관리 페이지의 헤더에 배경 이미지를 추가하여 프로젝트를 커스텀할 "
"수 있습니다."

msgid "Platform access control"
msgstr "플랫폼 액세스 제어"

msgid "Platform administration"
msgstr "플랫폼 관리"

msgid "Platform administrators have been notified."
msgstr "플랫폼 관리자에게 통보되었습니다."

msgid "Platform banner"
msgstr "플랫폼 배너"

msgid "Platform banner configuration"
msgstr "플랫폼 배너 설정"

msgid "Platform configuration forbid users to change password"
msgstr "플랫폼 설정은 사용자가 암호를 변경할 수 없도록 합니다."

msgid "Platform statistics"
msgstr "플랫폼 통계"

msgid "Please accept term of service"
msgstr "이용약관에 동의해주십시오"

msgid "Please avoid spaces and punctuation in users groups name."
msgstr "사용자 그룹 이름에 공백과 구두점을 사용하지 마십시오."

msgid ""
"Please be aware that, in order to comply with {{ organization_name }} "
"policies, all user accounts are subjected to a periodic renewal process. "
"Inactive accounts are considered no longer used and will be suspended."
msgstr ""
"{{ organization_name }}의 정책을 준수하기 위해 모든 사용자 계정은 주기적인 갱"
"신 절차를 거쳐야 합니다. 비활성 계정은 더 이상 사용되지 않는 것으로 간주되어 "
"정지됩니다."

msgid "Please categorize it."
msgstr "카테고리를 선택해 주세요."

msgid "Please choose a valid text file"
msgstr "올바른 텍스트 파일을 선택하십시오."

msgid "Please click on the following URL to approve the registration:"
msgstr "다음 URL을 클릭하여 등록을 승인하십시오."

msgid "Please confirm your action."
msgstr "작업을 확인해주십시오."

msgid "Please contact the administrators at:"
msgstr "다음 연락처로 관리자에게 문의하십시오."

msgid "Please explain why you are applying for registration on this site"
msgstr "이 사이트에 등록을 신청하는 이유를 설명하십시오."

msgid ""
"Please make sure the users who will be imported are already registered and "
"have an active account."
msgstr ""
"불러올 사용자가 이미 등록되어 있고 활성화 된 계정이 있는지 확인하십시오."

msgid ""
"Please note that more restrictive permissions might exist on some items."
msgstr "일부 항목에는 더 제한적인 권한이 있을 수 있습니다."

msgid ""
"Please note the login <code>%1$s</code> and the password <code>%2$s</code>"
msgstr ""
"로그인 정보 <code>%1$s</code>와 비밀번호 <code>%2$s</code>을(를) 기록해 두세"
"요."

msgid "Please select a file to upload"
msgstr "업로드할 파일을 선택하세요."

msgid ""
"Please select a picture for your avatar. The uploaded image will be shrunk "
"to 100×100 pixels."
msgstr "프로필 사진을 선택하세요. 업로드된 이미지는 100×100픽셀로 축소됩니다."

msgid "Please update your password first"
msgstr "비밀번호를 먼저 업데이트하세요."

msgid "Please write something meaningful for the admin."
msgstr "관리자에게 의미 있는 글을 써주세요."

msgid "Please, enter a http:// or https:// link"
msgstr "http:// 또는 https:// 링크를 입력하십시오."

msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

msgid "Post Comment"
msgstr "댓글 작성"

msgid "Post a followup to this message"
msgstr "이 메시지에 대한 후속 댓글 남기기"

msgid "Posted By"
msgstr "게시자"

msgid "Posting Failed"
msgstr "게시 실패"

msgid "Predefined project references"
msgstr "사전 정의된 프로젝트 참조"

msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

msgid "Preview could not be sent"
msgstr "미리보기를 보낼 수 없습니다."

msgid "Preview sent"
msgstr "미리보기 전송됨"

msgid "Preview:"
msgstr "미리보기:"

msgid "Previous Messages"
msgstr "이전 메시지"

msgid "Previous successful login"
msgstr "이전에 성공한 로그인"

msgid "Previous successful login:"
msgstr "이전에 성공한 로그인:"

msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgid "Private incl. restricted"
msgstr "비공개 (제한됨 포함)"

msgid "Private including restricted"
msgstr "비공개 (제한됨 포함)"

msgid "Processors"
msgstr "프로세서"

msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#, php-format
msgid "Project \"%s\" imported"
msgstr "프로젝트 “%s”를 불러왔습니다."

#, php-format
msgid "Project #%d is not active."
msgstr "프로젝트 #%d은(는) 비활성화 상태입니다."

msgid "Project (read only)"
msgstr "프로젝트 (읽기 전용)"

msgid "Project Latest News"
msgstr "프로젝트 최신 뉴스"

msgid "Project Name"
msgstr "프로젝트 이름"

msgid "Project Registration"
msgstr "프로젝트 등록"

msgid "Project Team"
msgstr "프로젝트 팀"

msgid "Project Type"
msgstr "프로젝트 유형"

msgid "Project XML export"
msgstr "프로젝트 XML 내보내기"

msgid "Project access error"
msgstr "프로젝트 액세스 오류"

msgid "Project administration"
msgstr "프로젝트 관리"

#, php-format
msgid "Project administrators (%1$s users)"
msgstr "프로젝트 관리자 (%1$s명의 사용자)"

msgid "Project administrators can choose project visibility"
msgstr "프로젝트 관리자는 프로젝트 공개 범위를 선택할 수 있습니다."

msgid ""
"Project admins can't be removed from project. You must remove them from "
"Project administrators group first."
msgstr ""
"프로젝트 관리자는 프로젝트에서 삭제할 수 없습니다. 먼저 프로젝트 관리자 그룹"
"에서 제거해야 합니다."

msgid "Project announcement"
msgstr "프로젝트 공지"

msgid "Project background"
msgstr "프로젝트 배경"

msgid "Project banner"
msgstr "프로젝트 배너"

msgid "Project categories"
msgstr "프로젝트 카테고리"

msgid "Project creation moderation"
msgstr "프로젝트 생성 수정"

msgid "Project creation moderation settings"
msgstr "프로젝트 생성 수정 설정"

#, php-format
msgid "Project dashboard: %s"
msgstr "프로젝트 대시보드: %s"

#, php-format
msgid "Project developers (%1$s users)"
msgstr "프로젝트 개발자 (%1$s명의 사용자)"

msgid "Project does not exist"
msgstr "프로젝트가 존재하지 않습니다."

msgid "Project export"
msgstr "프로젝트 내보내기"

msgid "Project field has been successfully updated."
msgstr "프로젝트 필드가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Project fields"
msgstr "프로젝트 필드"

msgid "Project flag?"
msgstr "프로젝트 플래그?"

msgid "Project flags are displayed in the navigation bar."
msgstr "프로젝트 플래그가 탐색 모음에 표시됩니다."

#, php-format
msgid "Project fullname is invalid. The reason is: %s"
msgstr "다음과 같은 이유로 프로젝트 이름이 유효하지 않습니다. %s"

msgid "Project hierarchy"
msgstr "프로젝트 계층 구조"

msgid "Project history"
msgstr "프로젝트 연혁"

msgid ""
"Project members and group members are synchronized. Whenever you add someone "
"in a user group, they are automatically added here in project members."
msgstr ""
"프로젝트 멤버와 그룹 멤버가 동기화됩니다. 사용자 그룹에 누군가를 추가할 때마"
"다 해당 사용자는 프로젝트 멤버에 자동으로 추가됩니다."

msgid ""
"Project members and group members are synchronized. Whenever you add someone "
"in a user group, they are automatically added in project members."
msgstr ""
"프로젝트 멤버와 그룹 멤버가 동기화됩니다. 사용자 그룹에 누군가를 추가할 때마"
"다 해당 사용자는 프로젝트 멤버에 자동으로 추가됩니다."

msgid "Project must be approved by administrators"
msgstr "프로젝트는 관리자의 승인을 받아야 합니다."

msgid "Project name"
msgstr "프로젝트 이름"

msgid "Project name shouldn't exceed 40 characters."
msgstr "프로젝트 이름은 40자를 초과할 수 없습니다."

msgid ""
"Project name update will be effective only after system event processing."
msgstr "프로젝트 이름 업데이트는 시스템 이벤트 처리 후에만 적용됩니다."

msgid "Project name..."
msgstr "프로젝트 이름..."

msgid "Project privacy set to private including restricted."
msgstr "프로젝트 공개 범위를 비공개(제한됨 포함)로 설정했습니다."

msgid "Project privacy set to private."
msgstr "프로젝트 공개 범위를 비공개로 설정했습니다."

msgid "Project privacy set to public including restricted."
msgstr "프로젝트 공개 범위를 공개(제한됨)로 설정했습니다."

msgid "Project privacy set to public."
msgstr "프로젝트 공개 범위를 공개로 설정했습니다."

msgid "Project references"
msgstr ""

msgid "Project registration is disabled"
msgstr "프로젝트 등록이 비활성화되었습니다."

msgid "Project settings"
msgstr "프로젝트 설정"

#, php-format
msgid "Project shortname is invalid. The reason is: %s"
msgstr "다음과 같은 이유로 프로젝트 약식 이름이 유효하지 않습니다. %s"

msgid "Project templates"
msgstr "프로젝트 템플릿"

msgid "Project trove categories"
msgstr "프로젝트 트로브 카테고리"

msgid "Project type"
msgstr "프로젝트 유형"

msgid "Project visibility"
msgstr "프로젝트 공개 범위"

msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

msgid "Projects created from this template"
msgstr "이 템플릿으로 만든 프로젝트"

#, php-format
msgid "Projects in <a href=\"%1$s\"><B>P</B> (pending) status</A>"
msgstr "<a href=\"%1$s\"><B>P</B> (보류 중) 상태</A>의 프로젝트"

msgid "Projects in category"
msgstr "다음 카테고리의 프로젝트"

msgid "Projects statistics"
msgstr "프로젝트 통계"

msgid "Projects visibility"
msgstr "프로젝트 공개 범위"

#, php-format
msgid ""
"Propagation of project's name update on system queued (%1$s -> %2$s). It "
"will be processed in a little while."
msgstr ""
"프로젝트 이름 업데이트가 시스템에서 대기 중입니다 (%1$s -> %2$s). 잠시 후 처"
"리됩니다."

msgid "Provided release note URL is not well formed"
msgstr "제공된 릴리스 노트 URL의 형식이 올바르지 않습니다."

msgid "Public"
msgstr "공개"

msgid "Public incl. restricted"
msgstr "공개 (제한됨 포함)"

msgid "Public including restricted"
msgstr "공개 (제한됨 포함)"

msgid "Public information"
msgstr "공개 정보"

msgid "Public project categories"
msgstr "공개 프로젝트 카테고리"

msgid "Public?"
msgstr "공개?"

msgid "Purple"
msgstr "보라색"

msgid "Purpose"
msgstr "목적"

msgid "REST"
msgstr "REST"

msgid "REST Read only administrator"
msgstr "REST 읽기 전용 관리자"

msgid "REST projects management"
msgstr "REST 프로젝트 관리"

msgid "RSS"
msgstr "RSS"

msgid "Rank"
msgstr "순위"

msgid "Read and respond to this message at"
msgstr "다음에서 이 메시지를 읽고 응답하십시오."

msgid "Read only access to information about projects"
msgstr "프로젝트에 정보에 대한 읽기 전용 액세스"

msgid "Read only access to your membership in user groups"
msgstr "사용자 그룹의 멤버 자격에 대한 읽기 전용 액세스"

msgid "Real Name"
msgstr "실명"

msgid "Real Name (login)"
msgstr "실명 (로그인)"

msgid "Real name"
msgstr "실명"

msgid "Real name contains illegal characters."
msgstr "실명에 잘못된 문자가 포함되어 있습니다."

msgid "Real name is not valid"
msgstr "실명이 유효하지 않습니다."

msgid "Real name successfully updated"
msgstr "실명이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Real name was not updated"
msgstr "실명이 업데이트되지 않았습니다."

msgid "Receive Email about Site Updates"
msgstr "사이트 업데이트에 대한 이메일 수신"

msgid "Receive additional community mailing"
msgstr "추가 커뮤니티 메일 수신"

msgid "Receive emails about site updates, including security notices"
msgstr "보안 알림을 포함한 사이트 업데이트에 대한 이메일 수신"

msgid "Recently"
msgstr "최근"

msgid "Recovery link sent"
msgstr "복구 링크 전송됨"

msgid "Red"
msgstr "빨간색"

msgid "Redirecting..."
msgstr "리다이렉팅 중입니다…"

msgid "Reference ID"
msgstr "참조 ID"

msgid ""
"Reference pattern creation failed: the selected keyword is invalid "
"(reserved, or already exists)"
msgstr ""
"참조 패턴 생성 실패: 선택한 키워드가 유효하지 않습니다. (예약되었거나 이미 존"
"재함)"

msgid "Reference pattern deleted"
msgstr "참조 패턴 삭제됨"

msgid ""
"Reference pattern edition failed: the selected keyword is invalid (reserved, "
"or already exists)"
msgstr ""
"참조 패턴 수정 실패: 선택한 키워드가 유효하지 않습니다. (예약되었거나 이미 존"
"재함)"

msgid "References"
msgstr "참조"

msgid "Register"
msgstr "등록"

msgid "Registered users"
msgstr "등록된 사용자"

msgid "Registered users label"
msgstr "등록된 사용자 레이블"

msgid "Relative date first"
msgstr "상대 날짜 먼저 표시"

msgid "Relative date only"
msgstr "상대 날짜만"

msgid "Relative dates display"
msgstr "상대 날짜 표시"

msgid "Release Note"
msgstr "릴리즈 노트"

msgid "Release note link"
msgstr "릴리즈 노트 링크"

msgid "Release note link configuration"
msgstr "릴리즈 노트 링크 설정"

msgid "Removal from projects"
msgstr "프로젝트에서 삭제"

msgid "Remove"
msgstr "삭제"

msgid "Remove from project"
msgstr "프로젝트에서 삭제"

msgid "Remove from this group"
msgstr "이 그룹에서 삭제"

msgid "Remove from this group and project"
msgstr "이 그룹 및 프로젝트에서 삭제"

msgid "Remove from users group"
msgstr "사용자 그룹에서 삭제"

msgid "Remove group member"
msgstr "그룹 멤버 삭제"

msgid "Remove project administrator"
msgstr "프로젝트 관리자 삭제"

msgid "Remove widget in project"
msgstr "프로젝트에서 위젯 삭제"

msgid "Repeat new password"
msgstr "새로운 비밀번호를 다시 입력하세요."

msgid "Repeat password"
msgstr "비밀번호 재확인"

msgid "Replace the current logo"
msgstr "현재 로고 바꾸기"

msgid "Request body is empty"
msgstr "요청 본문이 비어 있습니다."

msgid "Request body is not well formed"
msgstr "요청 본문의 형식이 올바르지 않습니다."

#, php-format
msgid ""
"Requested page currently loading. If it does not, try <a href=\"%1$s\">%1$s</"
"a>."
msgstr ""
"요청한 페이지가 현재 로딩 중입니다. 로딩되지 않는 경우 <a "
"href=\"%1$s\">%1$s</a>를 시도하십시오."

msgid "Resend invitation"
msgstr "초대 재발송"

msgid "Resent invitation"
msgstr "재발송된 초대"

msgid "Restricted user"
msgstr "제한된 사용자"

msgid "Restricted users are allowed in this project."
msgstr "이 프로젝트에는 제한된 사용자가 허용됩니다."

msgid "Restricted users are not allowed in this project."
msgstr "이 프로젝트에는 제한된 사용자가 허용되지 않습니다."

msgid "Restricted users can create projects"
msgstr "제한된 사용자가 프로젝트를 생성할 수 있습니다."

msgid "Restricted users cannot create projects."
msgstr "제한된 사용자는 프로젝트를 생성할 수 없습니다."

msgid "Restricted users removal"
msgstr "제한된 사용자 삭제"

msgid "Review pending projects"
msgstr "보류 중인 프로젝트 검토"

msgid "Review pending users"
msgstr "대기 중인 사용자 검토"

msgid "Revoke selected SVN token"
msgstr "선택한 SVN 토큰 취소"

msgid "Revoke selected access keys"
msgstr "선택한 액세스 키 해지"

msgid "Running events"
msgstr "이벤트 실행"

msgid "SSH key"
msgstr "SSH 키"

msgid ""
"SSH key(s) updated in database, will be propagated on filesystem in a few "
"minutes, please be patient."
msgstr ""
"SSH 키가 데이터베이스에서 업데이트되었습니다. 수 분 내에 파일 시스템에 업데이"
"트되니 잠시만 기다려주세요."

msgid "SSH keys"
msgstr "SSH 키"

msgid "SVN"
msgstr "SVN"

msgid "SVN Commits"
msgstr "SVN 커밋"

msgid "SVN token copied!"
msgstr "SVN 토큰이 복사되었습니다."

msgid "SVN tokens"
msgstr "SVN 토큰"

msgid "SVN tokens have been successfully deleted"
msgstr "SVN 토큰이 성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Save Place"
msgstr "장소 저장"

msgid "Save Your Place"
msgstr "장소 저장"

msgid "Save categories"
msgstr "카테고리 저장"

msgid "Save configuration"
msgstr "설정 저장"

msgid "Save delegated permissions"
msgstr "위임된 권한 저장"

msgid "Save header background"
msgstr "머리글 배경 저장"

msgid "Save information"
msgstr "정보 저장"

msgid "Save new avatar"
msgstr "새 프로필 사진 저장"

msgid "Save password"
msgstr "비밀번호 저장"

msgid "Save settings"
msgstr "설정 저장"

msgid "Save the link"
msgstr "링크 저장"

msgid "Save your place"
msgstr "장소 저장"

msgid "Scope"
msgstr "범위"

msgid "Scopes"
msgstr "범위"

msgid "Scrum"
msgstr "스크럼"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "Security"
msgstr "보안"

msgid "See %sreference pattern configuration%s for usage"
msgstr ""

msgid "See permissions"
msgstr "권한 보기"

msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "Semicolon"
msgstr "세미콜론"

msgid "Send a welcome email to the user"
msgstr "사용자에게 환영 이메일 보내기"

msgid "Send an email when the project visibility changes"
msgstr "프로젝트 공개 범위가 변경될 때 이메일 보내기"

msgid "Send email"
msgstr "이메일 보내기"

msgid "Send invitation"
msgstr "초대 보내기"

#, php-format
msgid ""
"Send only to users subscribed to \"Additional Community Mailings\" (%1$s "
"users)"
msgstr ""
"\"추가 커뮤니티 메일링\"을 구독하는 사용자에게만 보내기 (%1$s명의 사용자)"

msgid "Send preview"
msgstr "미리보기 보내기"

msgid "Send to"
msgstr "수신자"

msgid "Sent invitation"
msgstr "보낸 초대장"

msgid "Service is not allowed in project."
msgstr "프로젝트에서 서비스가 허용되지 않습니다."

msgid "Service news is disabled for this project."
msgstr "이 프로젝트에서 서비스 뉴스가 비활성되었습니다."

msgid "Service not found in database"
msgstr "데이터베이스에서 서비스를 찾을 수 없습니다."

msgid "Service permissions"
msgstr "서비스 권한"

msgid "Service updated successfully"
msgstr "서비스가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Services"
msgstr "서비스"

msgid "Session"
msgstr "세션"

msgid "Set default"
msgstr "기본값 설정"

msgid "Settings saved"
msgstr "설정을 저장했습니다."

msgid "Short description"
msgstr "간단한 설명"

msgid "Short description shouldn't exceed 255 characters."
msgstr "간단한 설명은 255자를 초과할 수 없습니다."

msgid "Short name must start with an alphanumeric character."
msgstr "약식 이름은 영숫자로 시작해야 합니다."

msgid "Shortcut"
msgstr "바로가기"

msgid "Shortcuts"
msgstr "바로가기"

msgid "Shortname edition is not allowed :"
msgstr "약식 이름 편집은 허용되지 않습니다."

msgid ""
"Should you still need this account, please connect once to "
"{{ tuleap_server_name}} web interface, this will automatically renew your "
"access. Moreover we strongly advise you to take this opportunity to update "
"your password."
msgstr ""
"이 계정이 여전히 필요한 경우 {{ tuleap_server_name}} 웹 인터페이스에 한번 연"
"결하면 액세스 권한이 자동으로 갱신됩니다. 또한 이 기회에 비밀번호를 변경하는 "
"것을 권장합니다."

msgid ""
"Should you still need your account, please notify your %s contact for this "
"project."
msgstr ""
"사용자님의 계정이 필요한 경우 이 프로젝트의 담당자 %s님께 문의하십시오."

#, php-format
msgid "Show %1$s"
msgstr "%1$s 보기"

msgid "Show project announcement"
msgstr "프로젝트 공지 보기"

msgid "Sign you in"
msgstr "로그인"

msgid "Site administration"
msgstr "사이트 관리"

#, php-format
msgid "Site administrators (%1$s users)"
msgstr "사이트 관리자 (%1$s명의 사용자)"

msgid "Site content customisations"
msgstr "사이트 콘텐츠 맞춤설정"

msgid "Site homepage"
msgstr "사이트 홈페이지"

msgid "Site news"
msgstr "사이트 뉴스"

msgid "Site news approval"
msgstr "사이트 뉴스 승인"

#, php-format
msgid "Skip invalid key %1$s"
msgstr "잘못된 키 %1$s 건너뛰기"

msgid "Skip to main content"
msgstr "주 내용으로 건너뛰기"

#, php-format
msgid "Some fields does not exists: %s"
msgstr "일부 필드가 존재하지 않습니다: %s"

msgid "Some mandatory categories are missing"
msgstr "일부 필수 카테고리가 누락되었습니다."

msgid ""
"Someone (presumably you) on the %s site requested a password change through "
"email verification. If this was not you, ignore this message and nothing "
"will happen."
msgstr ""
"%s 사이트의 누군가가 이메일 확인을 통해 비밀번호 변경을 요청했습니다. 본인이 "
"아닌 경우 이 메시지를 무시하세요."

msgid "Specific project"
msgstr "특정 프로젝트"

msgid "Start New Thread"
msgstr "새 스레드 시작"

msgid "Start a New Thread"
msgstr "새 스레드 시작"

msgid "Start a new project"
msgstr "새 프로젝트 시작"

msgid "Start by choosing a widget"
msgstr "위젯을 선택하여 시작"

msgid "Start working"
msgstr "작업 시작"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Stop Monitoring Forum"
msgstr "포럼 모니터링 중지"

msgid ""
"Streamline your workflow and focus on what's hot with an easy-to-use board"
msgstr ""
"작업 흐름을 간소화하고 사용하기 쉬운 보드로 지금 중요한 작업에 집중하세요."

msgid "Style"
msgstr "스타일"

msgid "Subject"
msgstr "제목"

msgid "Submitted CSV date format is not valid"
msgstr "제출된 CSV 날짜 형식이 잘못되었습니다."

msgid "Submitted CSV separator is not valid"
msgstr "제출된 CSV 구분 기호가 잘못되었습니다."

msgid "Submitted relative dates display is not valid."
msgstr "제출된 상대 날짜 표시가 유효하지 않습니다."

msgid "Submitted text format is not valid"
msgstr "제출된 텍스트 형식이 잘못되었습니다."

msgid "Submitted username display is not valid."
msgstr "제출된 아이디 표시가 잘못되었습니다."

msgid "Successfully created reference pattern"
msgstr "참조 패턴이 성공적으로 생성되었습니다."

msgid ""
"Successfully created system reference pattern - reference pattern added to "
"all projects"
msgstr ""
"시스템 참조 패턴 생성 성공 - 모든 프로젝트에 참조 패턴이 추가되었습니다."

msgid "Successfully updated."
msgstr "성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Summary"
msgstr "요약"

msgid "Suspended"
msgstr "중지됨"

#, php-format
msgid "Switch passwordless only to %s"
msgstr "%s에만 비밀번호 없음으로 전환"

msgid "Switch to…"
msgstr "다음으로 전환..."

msgid "Switching the project status back to \"pending\" is not possible."
msgstr "프로젝트 상태를 다시 \"보류 중\"으로 전환할 수 없습니다."

msgid ""
"Synchronized project membership configuration has been updated successfully."
msgstr "동기화된 프로젝트 멤버십 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Synchronized project membership management"
msgstr "동기화된 프로젝트 멤버십 관리"

msgid "System"
msgstr "시스템"

msgid "System events"
msgstr "시스템 이벤트"

msgid "System events (last 48 hours)"
msgstr "시스템 이벤트 (지난 48시간)"

msgid "System groups"
msgstr "시스템 그룹"

msgid "System reference pattern deleted"
msgstr "시스템 참조 패턴 삭제됨"

msgid "System references"
msgstr ""

msgid "Tab"
msgstr "탭"

#, php-format
msgid "Tab section \"%s\" is not defined"
msgstr "탭 섹션 \"%s\"가 정의되지 않았습니다."

#, php-format
msgid "Template #%d is not valid"
msgstr "템플릿 #%d이(가) 유효하지 않습니다."

#, php-format
msgid ""
"Template %d is not valid: you don't have the permission to the access the "
"project."
msgstr ""
"템플릿 %d이(가) 유효하지 않음: 프로젝트에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다."

msgid "Template used by project"
msgstr "프로젝트에서 사용하는 템플릿"

msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

msgid "Terms"
msgstr "약관"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Thanks!"
msgstr "감사합니다!"

msgid "That user does not exist."
msgstr "해당 사용자는 존재하지 않습니다."

msgid "The %s team."
msgstr "%s 팀 드림"

#, php-format
msgid "The XML template \"%s\" provided is not valid"
msgstr "제공된 XML 템플릿 “%s”이(가) 유효하지 않습니다."

msgid ""
"The account will be suspended when the date is reached. Leave blank if you "
"don't want an expiration date."
msgstr "계정이 선택된 날짜에 정지됩니다. 정지를 원하지 않는 경우 비워 두세요."

msgid "The authentication cannot be checked"
msgstr "인증을 확인할 수 없습니다."

msgid ""
"The base unit of Tuleap is the project, you can join or create as many "
"projects as you want."
msgstr ""
"Tuleap의 기본 단위는 프로젝트이며, 원하는 만큼 프로젝트에 생성하거나 참여할 "
"수 있습니다."

#, php-format
msgid "The category %d only allows %d values"
msgstr "카테고리 %d은(는) %d 값만 허용합니다."

#, php-format
msgid "The category id %d is not a valid root category"
msgstr "카테고리 ID %d은(는) 유효한 루트 카테고리가 아닙니다."

msgid "The chosen color is not allowed."
msgstr "선택한 색상은 허용되지 않습니다."

msgid "The confirmation email couldn't be sent."
msgstr "확인 이메일을 보낼 수 없습니다."

msgid ""
"The confirmation key is expired, please renew if needed your request for the "
"retrieval of your lost password"
msgstr "확인 키가 만료되었으므로 분실한 비밀번호를 찾으려면 갱신하십시오."

#, php-format
msgid "The dashboard \"%s\" already exists."
msgstr "대시보드 “%s”은(는) 이미 존재합니다."

#, php-format
msgid "The dashboard '%s' doesn't exist."
msgstr "대시보드 “%s”은(는) 존재하지 않습니다."

msgid "The default Administration project cannot be deleted."
msgstr "기본 관리 프로젝트는 삭제할 수 없습니다."

#, php-format
msgid "The directory %s is not valid"
msgstr "디렉터리 %s은(는) 유효하지 않습니다."

msgid "The display preference has been forced for each user successfully."
msgstr "디스플레이 기본 설정이 모든 사용자에게 성공적으로 강제 적용되었습니다."

#, php-format
msgid "The entered value '%s' is invalid."
msgstr "입력한 값 '%s'이(가) 유효하지 않습니다."

#, php-format
msgid "The file '%s' is already being uploaded"
msgstr "“%s” 파일이 이미 업로드되고 있습니다."

msgid "The file cannot be found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

msgid ""
"The following invitation has not been completed and becomes obsolete today."
msgid_plural ""
"The following invitations have not been completed and become obsolete today."
msgstr[0] "다음 초대는 완료되지 않았으며 현재 폐기되었습니다."

msgid "The given license agreement is not valid for this project"
msgstr "지정된 라이선스 계약은 이 프로젝트에 유효하지 않습니다."

msgid ""
"The given parent project does not exist or you are not its administrator."
msgstr "지정된 상위 프로젝트가 없거나 관리자가 아닙니다."

msgid "The group id is missing"
msgstr "그룹 ID가 없습니다."

msgid "The group name is missing"
msgstr "그룹 이름이 없습니다."

msgid "The header background has been successfully changed"
msgstr "머리글 배경이 성공적으로 변경되었습니다."

msgid "The import of project \"%s\" have failed."
msgstr "프로젝트 “%s”을(를) 불러오는데 실패했습니다."

msgid ""
"The invitation cannot be found. Maybe it has already been completed or "
"removed?"
msgstr "초대장을 찾을 수 없습니다. 이미 완료되었거나 삭제되었을 수 있습니다."

msgid ""
"The key will expire at the end of the selected date. Keep it empty if you "
"don't want that this key will expire."
msgstr ""
"선택한 날짜가 지나면 키가 만료됩니다. 이 키가 만료되지 않도록 하려면 비워 두"
"세요."

msgid "The last project administrator cannot be removed."
msgstr "마지막 프로젝트 관리자는 삭제할 수 없습니다."

msgid ""
"The legacy default template. No more available soon. To be recreated as a "
"\"Custom template\""
msgstr ""
"레거시 기본 템플릿입니다. 더 이상 사용할 수 없습니다. \"사용자 지정 템플릿"
"\"으로 다시 만들 수 있습니다."

msgid ""
"The list of projects that were previously whitelisted will be permanently "
"lost."
msgstr "이전에 화이트리스트에 있던 프로젝트 목록은 영구적으로 삭제됩니다."

#, php-format
msgid ""
"The mail was not accepted for the delivery. Please contact the administrator "
"at %s."
msgstr "이메일 전송이 수락되지 않았습니다. %s(으)로 관리자에게 문의하십시오."

#, php-format
msgid "The maximum number of invitations per day is %s."
msgstr "하루 최대 초대 수는 %s개 입니다."

msgid ""
"The most complete project workspace to plan, build and ship quality "
"products. Include Tuleap Test Management, Time Tracking and Cross-Tracker "
"Search. Reach end-to-end traceability."
msgstr ""
"고품질 제품을 계획, 구축 및 배포할 수 있는 가장 완벽한 프로젝트 작업 공간입니"
"다. Tuleap 테스트 관리자, 시간 추적 및 트래커 교차 검색이 포함됩니다. 엔드 "
"투 엔드 추적성에 도달합니다."

msgid "The name is missing for creating a dashboard."
msgstr "대시보드 생성을 위한 이름이 누락되었습니다."

msgid "The name is missing for editing the dashboard."
msgstr "대시보드 편집을 위한 이름이 누락되었습니다."

msgid "The page you are looking for does not exist"
msgstr "원하는 페이지가 존재하지 않습니다."

msgid ""
"The password must not be considered as compromised (this password is present "
"in known data breaches)"
msgstr ""
"암호는 손상된 것으로 간주되어서는 안 됩니다 (이 암호는 알려진 데이터 손상 사"
"건에 포함되어 있습니다)."

msgid "The password policy has been successfully updated."
msgstr "비밀번호 정책이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "The platform mandates a license agreement, none given"
msgstr "플랫폼은 라이선스 계약을 의무시하지만, 제공되지 않았습니다."

msgid "The project \"%s\" has just been successfully imported."
msgstr "프로젝트 “%s”을(를) 성공적으로 불러왔습니다."

#, php-format
msgid ""
"The project \"%s\" is not in a valid state and cannot be displayed in the "
"list. Please do the necessary."
msgstr ""
"프로젝트 “%s”은(는) 유효한 상태가 아니므로 목록에 표시할 수 없습니다. 필요한 "
"조치를 취해 주세요."

#, php-format
msgid ""
"The project visibility \"%s\" can only be used when the instance have "
"enabled the restricted users"
msgstr ""
"프로젝트 공개 범위 \"%s\"는 인스턴스가 제한된 사용자를 활성화한 경우에만 사용"
"할 수 있습니다."

#, php-format
msgid ""
"The project visibility cannot be chosen by the project administrator, only "
"the access level \"%s\" can be used"
msgstr ""
"프로젝트 공개 범위는 프로젝트 관리자가 선택할 수 없으며 액세스 레벨 \"%s\"만 "
"사용할 수 있습니다."

msgid "The registration cannot be checked"
msgstr "등록을 확인할 수 없습니다."

msgid "The requested dashboard does not exist."
msgstr "요청한 대시보드가 존재하지 않습니다."

msgid "The result of passkey is invalid"
msgstr "암호의 결과가 잘못되었습니다."

msgid "The result of passkey is not for authentication"
msgstr "암호의 결과는 인증을 위한 것이 아닙니다."

msgid "The result of passkey is not for registration"
msgstr "암호의 결과는 등록을 위한 것이 아닙니다."

msgid "The result of passkey is not well formed"
msgstr "암호의 결과의 형식이 올바르지 않습니다."

#, php-format
msgid "The sending of the mail has been <a href=\"%1$s\">put in the queue</a>"
msgstr "메일 전송이 <a href=\"%1$s\">대기열에 추가되었습니다.</a>"

msgid ""
"The service cannot be opened in a new tab and in an iframe simultaneously. "
"Please choose one."
msgstr ""
"서비스는 새 탭과 iframe에서 동시에 열 수 없습니다. 하나만 선택해 주세요."

msgid "The submitted language is not supported."
msgstr "제출된 언어는 지원되지 않습니다."

msgid "The user doesn't need to be validated"
msgstr "사용자가 승인될 필요가 없습니다."

msgid "The user will automatically be added as project member."
msgstr "사용자가 자동으로 프로젝트 멤버로 추가됩니다."

msgid "The widget has been added successfully"
msgstr "위젯이 성공적으로 추가되었습니다."

msgid "The widget is already used"
msgstr "위젯이 이미 사용 중입니다."

msgid "The widget is disabled in project dashboard."
msgstr "위젯은 프로젝트 대시보드에서 비활성화되었습니다."

msgid "The {{tuleap_server_name}} team."
msgstr "{{tuleap_server_name}} 팀 드림"

msgid "Theme color"
msgstr "테마 색상"

msgid "There are no items you can see"
msgstr "볼 수 있는 항목이 없습니다."

msgid "There are no projects in this category"
msgstr "이 카테고리에 해당하는 프로젝트가 없습니다."

msgid "There are no widgets here"
msgstr "위젯이 없습니다"

msgid ""
"There is already an event scheduled to rename this project. Please check <a "
"href=\"/admin/system_events/\">System Event Monitor</a>."
msgstr ""
"이 프로젝트의 이름을 변경하는 이벤트가 이미 등록되어 있습니다. <a href=\"/"
"admin/system_events/\">시스템 이벤트 모니터</a>를 확인하십시오."

msgid "There is no project references"
msgstr ""

msgid "There is no registered passkeys"
msgstr "등록된 패스키가 없습니다."

msgid "There is no system references"
msgstr ""

msgid "There is no users group bound to this one."
msgstr "이 그룹에 바인딩된 사용자 그룹이 없습니다."

msgid "There isn't any activity yet"
msgstr "아직 활동이 없습니다."

msgid "There isn't any matching members"
msgstr "일치하는 멤버가 없습니다."

msgid "There isn't any matching users groups"
msgstr "일치하는 사용자 그룹이 없습니다."

msgid "There isn't any matching widgets"
msgstr "일치하는 위젯이 없습니다."

msgid "There isn't any users groups yet"
msgstr "사용자 그룹이 없습니다."

msgid "These projects are already related."
msgstr "이 프로젝트들은 이미 연관되어 있습니다."

msgid "This archive is ready to be imported in a Tuleap instance."
msgstr "이 아카이브는 Tuleap 인스턴스로 불러올 준비가 되었습니다."

msgid ""
"This feature aims to provide a way to structure projects organizations from\n"
"            permissions, user groups and control point of view. As of today, "
"it's only used by Git/Gerrit for umbrella\n"
"            projects (if relevant to your platform/project). However, "
"setting a hierarchy between projects might have\n"
"            future impacts (e.g. members of the parent project could "
"possibly have access to all sub-projects even\n"
"            without explicit permissions granted)."
msgstr ""
"이 기능은 권한, 사용자 그룹 및 관리의 관점에서 프로젝트 조직을 구조화하는 방"
"법을 제공하는\n"
"           것을 목표로 합니다. 현재로서는 상위 프로젝트에 Git / Gerrit에서만 "
"사용됩니다\n"
"           (플랫폼/프로젝트와 관련된 경우). 그러나 프로젝트 간에 계층을 설정"
"하는 것은 향후\n"
"           영향을 미칠 수 있습니다 (예: 상위 프로젝트의 멤버는 명시적 권한이 "
"부여되지\n"
"           않은 경우에도 모든 하위 프로젝트에 액세스할 수 있습니다)."

msgid ""
"This feature allows you to prevent the usage of passwords commonly found in "
"known data breaches as these passwords are privileged targets."
msgstr ""
"이 기능을 사용하면 데이터 유출 사건들에서 자주 발견되는 암호의 사용을 방지할 "
"수 있습니다."

msgid "This group does not have any members yet."
msgstr "이 그룹에는 아직 멤버가 없습니다."

msgid "This is a preview"
msgstr "미리보기입니다."

msgid "This is a private project"
msgstr "이 프로젝트는 비공개입니다."

msgid "This is a system group, you cannot delete it."
msgstr "시스템 그룹이므로 삭제할 수 없습니다."

msgid "This is a system service, you cannot delete it."
msgstr "시스템 서비스이므로 삭제할 수 없습니다."

msgid "This label is used in the project"
msgstr "이 레이블은 프로젝트에서 사용됩니다."

msgid ""
"This license agreement cannot be deleted because it's used by following "
"packages:"
msgstr "이 라이선스 계약은 다음 패키지에서 사용되므로 삭제할 수 없습니다."

msgid "This mail has been automatically sent from %s application"
msgstr "이 메일은 %s 애플리케이션에서 자동으로 발송되었습니다."

msgid ""
"This mail has been automatically sent from {{tuleap_server_name}} application"
msgstr ""
"이 메일은 {{tuleap_server_name}} 애플리케이션에서 자동으로 발송되었습니다."

msgid "This message cannot be hidden until it has been taken into account"
msgstr "이 메시지는 조치가 취해질 때까지 숨길 수 없습니다."

#, php-format
msgid ""
"This message is being sent to notify the administrator(s) of\n"
"project '%1$s' that user %2$s has chosen to\n"
"remove him/herself from the project.\n"
"\n"
"Follow this link to see the current members of your project:\n"
"%3$s\n"
"\n"
msgstr ""
"이 메시지는 사용자 %2$s님이 프로젝트 ‘%1$s’에서 자신을\n"
"삭제했다는 사실을 관리자에게 알리기 위해 전송되었습니다.\n"
"\n"
"다음 링크에서 프로젝트의 현재 멤버를 볼 수 있습니다.\n"
"%3$s\n"
"\n"

msgid ""
"This option displays special patterns on colored cards in Agiledashboard and "
"Cardwall tracker reports. This helps distinguish between colors and their "
"variants."
msgstr ""
"이 옵션은 애자일 대시보드 및 카드월 트래커 보고서의 유색 카드에 패턴을 표시합"
"니다. 이는 카드의 색상을 구별하는 데 도움이 됩니다."

msgid ""
"This permission grants the right to manage platform administration users. "
"Every single user added here will be a platform administrator."
msgstr ""
"이 권한은 플랫폼 관리자를 관리할 수 있는 권한을 부여합니다. 여기에 추가된 모"
"든 사용자는 플랫폼 관리자가 됩니다."

msgid ""
"This permission grants the right to manage projects through the REST api"
msgstr "이 권한은 REST API를 통해 프로젝트를 관리할 수 있는 권한을 부여합니다."

msgid ""
"This permission grants the user the right to see all the platform content "
"through the REST API (GET/OPTIONS)"
msgstr ""
"이 권한은 사용자에게 REST API(GET/OPTIONS)를 통해 모든 플랫폼 콘텐츠를 볼 수 "
"있는 권한을 부여합니다."

msgid ""
"This person will still be able to register by herself but won't be "
"automatically a project member."
msgstr ""
"이 사람은 스스로 등록할 수 있지만 자동으로 프로젝트 멤버가 되지는 않습니다."

msgid "This project doesn't allow short name edition."
msgstr "이 프로젝트는 약식 이름 변경을 허용하지 않습니다."

msgid "This project doesn't use any services with permissions"
msgstr "이 프로젝트는 권한이 있는 서비스를 사용하지 않습니다"

msgid "This project is deleted"
msgstr "이 프로젝트는 삭제되었습니다."

msgid "This project is not active"
msgstr "이 프로젝트는 활성화된 상태가 아닙니다."

msgid "This project is not categorized yet."
msgstr "이 프로젝트는 아직 카테고리가 설정되지 않았습니다."

msgid "This project is not imported yet"
msgstr "이 프로젝트는 아직 불러오지 않았습니다."

msgid "This project is suspended"
msgstr "이 프로젝트는 정지되었습니다."

msgid ""
"This project is suspended. Only site administrators may access it.\n"
"                However, the following services are not blocked and may "
"still be used:"
msgstr ""
"이 프로젝트는 정지되었습니다. 사이트 관리자만 액세스할 수 있습니다.\n"
"                그러나 다음 서비스는 차단되지 않았으며 계속 사용할 수 있습니"
"다."

msgid "This reference does not exist"
msgstr "이 참조가 존재하지 않습니다."

msgid "This service icon name is not allowed."
msgstr "이 서비스 아이콘 이름은 허용되지 않습니다."

msgid "This service is a system service, it cannot be deleted."
msgstr "이 서비스는 시스템 서비스이므로 삭제할 수 없습니다."

msgid "This user can't be restricted."
msgstr "이 사용자는 제한할 수 없습니다."

msgid ""
"This user has the global REST read only administration permission and should "
"not browse the application."
msgstr ""
"이 사용자는 글로벌 REST 읽기 전용 관리 권한을 가지며 애플리케이션을 둘러볼 "
"수 없습니다."

msgid ""
"This users group is bound to a group you are not allowed to administrate."
msgstr ""
"이 사용자 그룹은 사용자님이 관리할 권리가 없는 그룹에 바인딩되어 있습니다."

msgid "This users group is bound to the following group:"
msgstr "이 사용자 그룹은 다음 그룹에 바인딩 되어있습니다."

msgid "This users group is not bound to any users group."
msgstr "이 사용자 그룹은 다른 사용자 그룹에 바인딩 되어있지 않습니다."

msgid ""
"This users group is the source of one other users group you are not allowed "
"to administrate."
msgid_plural ""
"This users group is the source of %d other users groups you are not allowed "
"to administrate."
msgstr[0] ""
"이 사용자 그룹은 사용자님이 관리할 권리가 없는 다른 %d개의 사용자 그룹의 소스"
"입니다."

msgid ""
"This will generate a zip archive with a project.xml file that contains "
"project structure."
msgstr ""
"이는 프로젝트 구조가 포함된 project.xml 파일이 있는 zip 아카이브를 생성합니"
"다."

msgid "This will remove this service from all projects."
msgstr "이는 모든 프로젝트에서 이 서비스를 제거합니다."

msgid "Thread"
msgstr "스레드"

msgid "Thread Monitoring Panel"
msgstr "스레드 모니터링 패널"

msgid "Thread View"
msgstr "스레드 뷰"

msgid "Thread monitoring update failed."
msgstr "스레드 모니터링 업데이트에 실패했습니다."

msgid "Thread monitoring updated."
msgstr "스레드 모니터링이 업데이트되었습니다."

msgid "Threaded"
msgstr "스레드 됨"

msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

msgid "Timezone successfully updated"
msgstr "시간대가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Timezone was not updated"
msgstr "시간대가 업데이트되지 않았습니다."

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid ""
"To determine if a password is compromised, the Have I Been Pwned service is "
"used."
msgstr ""
"암호가 손상되었는지 확인하기 위해 Have I Been Pwned 서비스가 사용됩니다."

msgid ""
"To proceed with the file download, click on '<b>I accept</b>'. If you do not "
"want to download the file click on '<b>I decline</b>' and <a href=\"mailto:"
"%s\"><b>contact us</b></a> if you need clarification or want to explain why "
"you declined the agreement."
msgstr ""
"파일 다운로드를 진행하려면 '<b>동의함</b>'을 클릭하십시오. 파일을 다운로드하"
"지 않으려면 '<b>거부함</b>'을 클릭하고 설명이 필요하거나 동의를 거부한 이유"
"를 설명하려면 <a href=\"mailto:%s\"><b>문의하십시오</b></a>."

msgid "To sign in (your username is %s):"
msgstr "로그인하려면 (아이디 %s):"

msgid "To sign up:"
msgstr "가입 방법:"

msgid "To turn off monitoring, simply click the <B>Stop Monitoring Forum</B>."
msgstr "모니터링을 끄려면 <B>포럼 모니터링 중지</B>를 클릭하세요."

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Too many projects are waiting to be approved."
msgstr "너무 많은 프로젝트가 승인 대기 중입니다."

msgid "Too many projects for the user are waiting to be approved."
msgstr "사용자에게 너무 많은 프로젝트가 승인 대기 중입니다."

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Trace and Track all types of activities."
msgstr "모든 유형의 활동을 추적하고 감시합니다."

msgid "Trackers"
msgstr "트래커"

msgid "Trackers v3 import"
msgstr "트래커 v3 불러오기"

msgid "Trove categories"
msgstr "Trove 카테고리"

msgid "Trying to followup to a message that doesn't exist."
msgstr "존재하지 않는 메시지에 대한 후속 조치를 시도하고 있습니다."

msgid "Trying to post without a forum ID"
msgstr "포럼 ID 없이 게시하려고 합니다."

msgid ""
"Tuleap helps teams to deliver awesome applications, better, faster, and "
"easier.\n"
"Here you plan, track, code, and collaborate on software projects."
msgstr ""
"Tuleap은 팀이 애플리케이션을 더 우수하고, 더 빠르고, 더 쉽게 제공할 수 있도"
"록 지원합니다.\n"
"Tuleap에서 소프트웨어 프로젝트를 계획, 추적, 코딩 및 협업할 수 있습니다."

#, php-format
msgid "Unable to add %s as project member"
msgstr "%s님을 프로젝트 멤버로 추가할 수 없습니다."

msgid "Unable to fetch the latest activities of the project"
msgstr "프로젝트의 최신 활동을 불러올 수 없습니다."

#, php-format
msgid "Unable to import project from archive"
msgstr "아카이브에서 프로젝트를 불러올 수 없습니다."

#, php-format
msgid "Unable to login under %1$s"
msgstr "%1$s에서 로그인할 수 없습니다."

#, php-format
msgid "Unable to send email to user, please contact %s"
msgstr "사용자님께 이메일을 보낼 수 없습니다. %s로 문의하십시오."

msgid "Unable to update user preferences"
msgstr "사용자 기본 설정을 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Unauthorized action for anonymous"
msgstr "익명 사용자에게 권한이 없는 작업"

msgid "Understood"
msgstr "이해했습니다."

msgid ""
"Unfortunately we couldn't add %1$s as project member because they have "
"restricted status and the project is configured to not accept restricted "
"users."
msgstr ""
"프로젝트가 제한된 사용자를 허용하지 않도록 설정되어 있기 때문에 제한된 상태"
"인 %1$s님을 프로젝트 멤버로 추가할 수 없습니다."

msgid "Unix Group Name"
msgstr "유닉스 그룹 이름"

msgid "Unix name"
msgstr "유닉스 이름"

msgid "Up to 2 categories can be used as flag."
msgstr "최대 2개의 카테고리를 플래그로 사용할 수 있습니다."

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Update Forum Info/Status"
msgstr "포럼 정보/상태 업데이트"

msgid "Update Forum Status"
msgstr "포럼 상태 업데이트"

msgid "Update failed"
msgstr "업데이트 실패"

msgid "Update failed: icon conversion error"
msgstr "업데이트 실패: 아이콘 변환 오류"

msgid "Update failed: invalid project icon selected"
msgstr "업데이트 실패: 유효하지 않은 프로젝트 아이콘이 선택되었습니다."

msgid "Update information"
msgstr "정보 업데이트"

msgid "Update label"
msgstr "레이블 업데이트"

msgid "Update notifications settings"
msgstr "알림 설정 업데이트"

msgid "Update password"
msgstr "비밀번호 업데이트"

msgid "Update successful"
msgstr "업데이트 성공"

msgid "Update your email preferences"
msgstr "이메일 설정 업데이트"

msgid "Updating Project Info"
msgstr "프로젝트 정보 업데이트"

msgid "Upload text file"
msgstr "텍스트 파일 업로드"

msgid "Upload your own logo"
msgstr "나만의 로고 업로드"

msgid "Uploaded file is too big"
msgstr "업로드된 파일이 너무 큽니다."

msgid "Use as project flag"
msgstr "프로젝트 플래그로 사용"

msgid "Use default avatar"
msgstr "기본 사진 사용"

#, php-format
msgid "User #%d is not administrator of project #%d"
msgstr "사용자 #%d님은 프로젝트 #%d의 관리자가 아닙니다."

#, php-format
msgid "User %s not found"
msgstr "사용자 %s님을 찾을 수 없습니다."

#, php-format
msgid "User '%s' does not exist"
msgstr "사용자 ‘%s’님이 존재하지 않습니다."

msgid "User account created"
msgstr "사용자 계정 생성됨"

msgid "User added"
msgstr "사용자 추가됨"

msgid "User and date"
msgstr "사용자 및 날짜"

msgid "User approval settings have been saved"
msgstr "사용자 승인 설정이 저장되었습니다."

msgid "User avatar"
msgstr "프로필 사진"

msgid "User cannot be found"
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

msgid "User creation moderation"
msgstr "사용자 생성 조정"

msgid "User does not exist"
msgstr "사용자가 존재하지 않습니다."

msgid "User email address"
msgstr "사용자 이메일 주소"

msgid "User group"
msgstr "사용자 그룹"

#, php-format
msgid "User group \"%s\" is empty or does not exist"
msgstr "사용자 그룹 “%s”이(가) 비어 있거나 존재하지 않습니다."

msgid "User group already exists in this project. Please choose another name."
msgstr "이 프로젝트에 사용자 그룹이 이미 있습니다. 다른 이름을 선택해주세요."

msgid "User group created but cannot get Id."
msgstr "사용자 그룹이 생성되었지만 ID를 가져올 수 없습니다."

msgid "User group does not exist"
msgstr "사용자 그룹이 없습니다."

msgid "User is already member of the project"
msgstr "사용자가 이미 프로젝트의 멤버입니다."

msgid "User is already registered and has been added to project."
msgstr "사용자가 이미 등록되어 프로젝트에 추가되었습니다."

msgid "User is already registered and project member."
msgstr "사용자가 이미 등록되어 있고 프로젝트 멤버입니다."

msgid "User is already registered but is not active yet."
msgstr "사용자가 이미 등록되어 있지만 아직 활성화되지 않았습니다."

msgid ""
"User is already registered but is restricted and the project does not accept "
"restricted users."
msgstr ""
"사용자가 이미 등록되어 있지만 제한되어 있으며 프로젝트는 제한된 사용자를 허용"
"하지 않습니다."

msgid "User name"
msgstr "아이디"

msgid "User preferences successfully updated"
msgstr "사용자 기본 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "User profile"
msgstr "사용자 프로필"

msgid "User provided template"
msgstr "사용자 제공 템플릿"

msgid "User settings"
msgstr "사용자 설정"

msgid "Username"
msgstr "아이디"

msgid "Username display"
msgstr "아이디 표시"

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "Users group"
msgstr "사용자 그룹"

msgid "Users groups"
msgstr "사용자 그룹"

msgid "Users groups bound to this one"
msgstr "이것에 바인딩된 사용자 그룹"

#, php-format
msgid "Users in <a href=\"%1$s\"><B>P</B> (pending) status</a>"
msgstr "<a href=\"%1$s\"><B>P</B>(대기 중) 상태</a>의 사용자"

msgid "Users must be able to send at least one invitation by day."
msgstr "사용자는 하루에 최소 하나 이상의 초대장을 보낼 수 있어야 합니다."

msgid "Users must be approved by administrators"
msgstr "사용자는 관리자의 승인을 받아야 합니다."

msgid "Users must first login before going further."
msgstr "사용자는 더 진행하기 전에 먼저 로그인해야 합니다."

msgid ""
"Users must first login before going further. Some users may be restricted "
"(restricted users have to be specifically granted access to projects and "
"services)."
msgstr ""
"사용자는 더 진행하기 전에 먼저 로그인해야 합니다. 일부 사용자는 제한될 수 있"
"습니다. (제한된 사용자는 프로젝트 및 서비스에 대한 액세스 권한이 부여되어 있"
"어야 합니다.)"

msgid "Users pending email activation"
msgstr "이메일 활성화 대기 중인 사용자"

msgid "Users statistics"
msgstr "사용자 통계"

#, php-format
msgid "Users that agreed to receive \"Site Updates\" (%1$s users)"
msgstr "\"사이트 업데이트\" 수신에 동의한 사용자 (%1$s명의 사용자)"

#, php-format
msgid "Validated users <a href=\"%1$s\"><B>pending email activation</B></a>"
msgstr "<a href=\"%1$s\"><B>이메일 활성화 대기 중인</B></a> 승인된 사용자"

msgid "Very low traffic, includes security notices. Highly Recommended."
msgstr "트래픽이 매우 낮고 보안 주의가 포함되어 있습니다. 강력 권장합니다."

msgid "View all projects"
msgstr "모든 프로젝트 보기"

msgid "View all system events"
msgstr "모든 시스템 이벤트 보기"

msgid "View all users"
msgstr "모든 사용자 보기"

msgid "View members"
msgstr "멤버 보기"

msgid "View most recent logins"
msgstr "가장 최근 로그인 보기"

msgid "View recommended browsers"
msgstr "권장 브라우저 보기"

msgid "Visibility"
msgstr "공개 범위"

msgid ""
"WARNING! You are about to permanently delete a message and all of its "
"followups!!"
msgstr "경고! 메시지와 모든 후속 메시지를 영구적으로 삭제하려고 합니다."

msgid "Want to monitor this forum?"
msgstr "이 포럼을 모니터링하고 싶으신가요?"

msgid "Warnings"
msgstr "경고"

msgid ""
"We are sorry you caught an error, something meaningful was logged for site "
"administrators. You may want got get in touch with them."
msgstr ""
"죄송합니다. 오류가 발생했습니다. 사이트 관리자에게 오류 내용이 기록되었습니"
"다. 관리자에게 문의하세요."

msgid "We cannot find any edition information for the requested widget."
msgstr "요청한 위젯에 대한 변경된 정보를 찾을 수 없습니다."

msgid "We cannot find any widgets."
msgstr "위젯을 찾을 수 없습니다."

msgid "We emailed a confirmation link to <strong>%s</strong>,"
msgstr "확인 링크를 이메일 <strong>%s</strong>으로 보냈습니다."

msgid "We need at least one email to send an invitation"
msgstr "초대를 보내려면 하나 이상의 이메일이 필요합니다."

msgid "WebAuthn"
msgstr "WebAuthn (웹 인증)"

msgid "Webhooks"
msgstr "웹훅"

msgid "Week"
msgstr "주"

msgid "Welcome aboard"
msgstr "환영합니다"

msgid "Welcome message and information for users"
msgstr "사용자를 위한 환영 메시지 및 정보"

#, php-format
msgid "Welcome to %1$s"
msgstr "%1$s에 오신 것을 환영합니다."

#, php-format
msgid "Welcome to %1$s!"
msgstr "%1$s에 오신 것을 환영합니다!"

msgid "Welcome to %s"
msgstr "%s에 오신 것을 환영합니다."

msgid "Welcome to your new project"
msgstr "새 프로젝트에 오신 것을 환영합니다"

msgid "Welcome, %1$s. You may now change your lost password."
msgstr "어서오세요 %1$s님. 이제 분실한 비밀번호를 변경할 수 있습니다."

msgid "What is the purpose of your project?"
msgstr "프로젝트의 목적이 무엇입니까?"

msgid "What's this access key for?"
msgstr "이 액세스 키는 무엇을 위한 것입니까?"

msgid ""
"When this setting is active, whenever you add someone in any user group, "
"they will be automatically added in project members."
msgstr ""
"이 설정이 활성화되면 사용자 그룹에 누군가를 추가할 때마다 프로젝트 멤버에 자"
"동으로 추가됩니다."

msgid "Why don't you start by editing your dashboard by adding some widgets?"
msgstr "위젯을 추가하여 대시보드를 수정하는 것부터 시작해 보는 것은 어떠세요?"

msgid "Widget has been successfully deleted."
msgstr "위젯이 성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "Widget not found."
msgstr "위젯을 찾을 수 없습니다."

msgid "Widget successfully disabled."
msgstr "위젯이 성공적으로 비활성화되었습니다."

msgid "Widget successfully enabled."
msgstr "위젯이 성공적으로 활성화되었습니다."

msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

msgid "Widgets availability"
msgstr "위젯 가용성"

msgid "Wiki"
msgstr "위키"

msgid "Withdraw invitation"
msgstr "초대 철회"

msgid "Withdrawn invitation"
msgstr "철회된 초대"

msgid "Without any action from you,"
msgstr "사용자님의 조치 없이,"

msgid "Work in progress, you might find untranslated strings."
msgstr "번역 작업이 진행중이라 번역되지 않은 문자열이 있을 수 있습니다."

msgid ""
"Wow, wait a minute. You are about to remove the parent. Please confirm your "
"action."
msgstr "상위 항목을 삭제하려고 합니다. 다시 한번 확인해주세요."

#, php-format
msgid ""
"Wow, wait a minute. You're about to delete the label <b>%s</b>. Please "
"confirm your action."
msgstr "레이블 <b>%s</b>을(를) 삭제하려고 합니다. 다시 한번 확인해주세요."

msgid ""
"Writing a compelling headline is a necessary step in order to encourage your "
"users to sign in. Choose a catchy headline to summarize what Tuleap in your "
"context is about. Don't be verbose though, keep the headline short."
msgstr ""
"사용자를 유도하기 위해선 매력적인 헤드라인이 필요합니다. 눈길을 끄는 헤드라인"
"을 작성하여 사용자님이 Tuleap을 사용하시는 목적을 짧게 요약하세요."

msgid "XML content is empty"
msgstr "XML 콘텐츠가 비어 있습니다."

msgid "XML content is not valid"
msgstr "XML 콘텐츠가 유효하지 않습니다."

msgid "Year"
msgstr "년"

msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

msgid ""
"You appear to be double-posting this message, since it has the same subject "
"and followup information as a prior post."
msgstr ""
"이 메시지는 이전 게시물과 동일한 제목 및 후속 정보를 가지고 있습니다. 이 메시"
"지를 중복 게시하는 것은 아닌지 다시 한번 확인해주세요."

msgid ""
"You are about to allow access to a resource for every projects on the "
"platform."
msgstr "플랫폼의 모든 프로젝트에 대해 리소스의 액세스를 허용하려고 합니다."

msgid "You are about to delete <b>%s</b> binding. Please, confirm your action."
msgstr "<b>%s</b> 바인딩을 삭제하려고 합니다. 다시 한번 확인해주세요."

msgid ""
"You are about to delete <b>%s</b> users group. Please, confirm your action."
msgstr "<b>%s</b> 사용자 그룹을 삭제하려고 합니다. 다시 한번 확인해주세요."

#, php-format
msgid ""
"You are about to delete the dashboard \"%s\".\n"
"                This action is irreversible. Please confirm this deletion."
msgstr ""
"대시보드 “%s”을(를) 삭제하려고 합니다.\n"
"                이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 다시 한번 확인해주세요."

#, php-format
msgid ""
"You are about to delete the widget \"%s\".\n"
"                This action is irreversible. Please confirm this deletion."
msgstr ""
"위젯 “%s”을(를) 삭제하려고 합니다.\n"
"                이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 다시 한번 확인해주세요."

msgid ""
"You are about to disallow access to a resource for every projects on the "
"platform."
msgstr ""
"플랫폼의 모든 프로젝트에 대해 리소스의 액세스를 허용하지 않으려고 합니다."

msgid ""
"You are about to download software from this site. Software re-use and "
"sharing <b>inside</b> %1$s is subject to the <a href=\"%2$s\"><b>Code "
"eXchange Corporate Policy</b></a>."
msgstr ""
"이 사이트에서 소프트웨어를 다운로드하려고 합니다. 소프트웨어 재사용 및 %1$s "
"<b>내부</b> 공유에는 <a href=\"%2$s\"><b>Code eXchange 기업 정책</b></a>이 적"
"용됩니다."

msgid ""
"You are about to mark this user as restricted, he will be removed from %s "
"project not allowing restricted users. Please confirm your action."
msgid_plural ""
"You are about to mark this user as restricted, he will be removed from %s "
"projects not allowing restricted users. Please confirm your action."
msgstr[0] ""
"이 사용자를 제한된 사용자로 설정하면 제한된 사용자를 허용하지 않는 %s개의 프"
"로젝트에서 사용자님이 삭제됩니다. 다시 한번 확인해주세요."

msgid ""
"You are about to remove %s restricted user from this project. Please confirm "
"your action. The removal will be done a few minutes after your confirmation."
msgid_plural ""
"You are about to remove %s restricted users from this project. Please "
"confirm your action. The removal will be done a few minutes after your "
"confirmation."
msgstr[0] ""
"이 프로젝트에서 제한된 사용자 %s님을 삭제하려고 합니다. 다시 한번 확인해주세"
"요. 수 분 후 삭제가 완료됩니다."

msgid "You are going to be redirected"
msgstr "곧 리다이렉트됩니다."

msgid ""
"You are monitoring the whole forum. If you want to monitor only specific "
"threads, Stop Monitoring Forum."
msgstr ""
"전체 포럼을 모니터링하고 있습니다. 특정 스레드만 모니터링하려면 포럼 모니터링"
"을 중지하세요."

msgid "You are not allowed to access this resource"
msgstr "이 리소스에 액세스할 수 없습니다."

msgid "You are not the user who asked for email change"
msgstr "이메일 변경을 요청한 사용자가 아닙니다."

msgid ""
"You are on the redirection page. You may found useful links on your <a "
"href=\"/my\">personal page</a>."
msgstr ""
"리다이렉션 페이지에 있습니다. <a href=\"/my\">개인 페이지에서</a> 유용한 링크"
"를 찾을 수 있습니다."

#, php-format
msgid ""
"You are receiving this email because you elected to monitor this forum or "
"this thread.\n"
"To stop monitoring this forum, login and visit:\n"
" %1$s .\n"
"To change thread monitoring settings, visit:\n"
" %2$s."
msgstr ""
"이 포럼 또는 이 스레드를 모니터링하도록 선택했기 때문에 이 이메일이 전송되었"
"습니다.\n"
"이 포럼 모니터링을 중지하려면 로그인 후 다음을 방문하십시오.\n"
" %1$s .\n"
"스레드 모니터링 설정을 변경하려면 다음을 방문하십시오.\n"
" %2$s."

#, php-format
msgid ""
"You are trying to send %1$s invitation, but the maximum is %2$s per day."
msgid_plural ""
"You are trying to send %1$s invitations, but the maximum is %2$s per day."
msgstr[0] ""
"%1$s개의 초대를 보내려고 하지만, 최대 초대 개수는 하루에 %2$s개입니다."

#, php-format
msgid "You are trying to send %s invitation."
msgid_plural "You are trying to send %s invitations."
msgstr[0] "%s개의 초대를 보내려고 합니다."

#, php-format
msgid ""
"You are using an outdated version of %s. You might encounter issues if you "
"continue."
msgstr ""
"오래된 버전의 %s을(를) 사용하고 있습니다. 계속하면 문제가 발생할 수 있습니다."

msgid "You can add a comment on this user registration"
msgstr "이 사용자 등록에 대한 설명을 추가할 수 있습니다."

msgid "You can choose up to %s category"
msgid_plural "You can choose up to %s categories"
msgstr[0] "최대 %s개의 카테고리를 선택할 수 있습니다."

msgid ""
"You can configure some pages to be accessible by anyone, even if the "
"platform would forbid it."
msgstr ""
"플랫폼에서 금지하더라도 일부 페이지는 누구나 액세스할 수 있도록 설정할 수 있"
"습니다."

msgid ""
"You can delegate to this group several permissions. All the members of this\n"
"                        group will take advantage of these permissions."
msgstr ""
"이 그룹에 몇 가지 권한을 위임할 수 있습니다. 이 그룹의 멤버는\n"
"                        이 권한을 활용할 수 있습니다."

msgid ""
"You can edit the release note link. It will change this link on the Help "
"Drop-down.\n"
"                            This link is auto updated on each major upgrade. "
"By default, the official Tuleap release note link is used."
msgstr ""
"릴리스 노트 링크를 편집할 수 있습니다. 도움말 드롭다운에서 이 링크가 변경됩니"
"다.\n"
"                            이 링크는 각 주요 업그레이드에서 자동으로 업데이"
"트됩니다. 기본적으로는 공식 Tuleap 릴리스 노트 링크가 사용됩니다."

msgid "You can import users into your project by specifying a text file."
msgstr "텍스트 파일을 지정하여 사용자를 프로젝트로 불러올 수 있습니다."

msgid "You can include empty lines in the import file."
msgstr "가져올 파일에 빈 열을 포함할 수 있습니다."

msgid ""
"You can make forums private from here. Please note that private forums can "
"still be viewed by members of your project, not the general public."
msgstr ""
"여기에서 포럼을 비공개로 설정할 수 있습니다. 비공개 포럼은 일반 유저가 아닌 "
"프로젝트 멤버들은 계속 열람할 수 있습니다."

msgid ""
"You can no longer invite people to use %1$s you have reached the limit of "
"%2$s invitations by day."
msgstr ""
"하루에 초대할 수 있는 한도 %2$s개에 도달해 더 이상 사람들을 %1$s을(를) 사용하"
"도록 초대할 수 없습니다."

msgid "You can not delete system user groups"
msgstr "시스템 사용자 그룹은 삭제할 수 없습니다"

msgid "You can now log in with your new password."
msgstr "이제 새 비밀번호로 로그인할 수 있습니다."

msgid "You can only edit your own widgets."
msgstr "사용자님의 위젯만 편집할 수 있습니다."

#, php-format
msgid "You can only send %s more invitation."
msgid_plural "You can only send %s more invitations."
msgstr[0] "초대 %s개를 더 전송할 수 있습니다."

msgid ""
"You can override default names for the two special groups. This only applies "
"for git permissions at the moment."
msgstr ""
"두 특수 그룹의 기본 이름을 변경할 수 있습니다. 이는 현재 Git 권한에만 적용됩"
"니다."

msgid ""
"You can upload your own logo. In order to not ruin the design of the "
"homepage, your logo should have a transparent background and a height of "
"100px."
msgstr ""
"나만의 로고를 업로드 할 수 있습니다. 홈페이지 디자인을 위해선 로고의 배경이 "
"투명하며 높이가 100px이어야 합니다."

msgid "You can use Markdown to format your text"
msgstr "마크다운을 사용하여 텍스트 서식을 지정할 수 있습니다."

msgid ""
"You can use SVN tokens as a replacement for your password on projects "
"selected by the administrator."
msgstr ""
"관리자가 지정한 프로젝트에서는 SVN 토큰을 비밀번호 대신 사용할 수 있습니다."

msgid ""
"You can use access keys to access resources from scripts or command line. "
"However, these access keys are like password and should be guarded carefully."
msgstr ""
"액세스 키를 사용하여 스크립트 또는 커맨드 라인에서 리소스에 액세스할 수 있습"
"니다. 이 액세스 키는 암호와 같으므로 주의해서 보호해야 합니다."

msgid ""
"You can't remove the last group containing site administrator permissions"
msgstr "사이트 관리자 권한이 포함된 마지막 그룹은 삭제할 수 없습니다."

msgid ""
"You can't remove the last group containing site administrator permissions."
msgstr "사이트 관리자 권한이 포함된 마지막 그룹은 삭제할 수 없습니다."

msgid "You can't remove the last platform administration permission."
msgstr "마지막 플랫폼 관리 권한은 삭제할 수 없습니다."

msgid "You cannot access to this page."
msgstr "이 페이지에 액세스할 수 없습니다."

msgid "You cannot ask for a dry-run when creating a project from an archive"
msgstr "아카이브에서 프로젝트를 만들 때 드라이 런을 요청할 수 없습니다."

msgid "You cannot create an already expired access key."
msgstr "이미 만료된 액세스 키는 생성할 수 없습니다."

msgid "You could post if you were logged in"
msgstr "로그인하면 게시할 수 있습니다."

msgid "You do not have permission to access the site administration."
msgstr "사이트 관리에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다."

msgid "You don't have any SSH keys yet."
msgstr "SSH 키가 아직 없습니다."

msgid "You don't have any access keys yet."
msgstr "액세스 키가 아직 없습니다."

msgid "You don't have any dashboards"
msgstr "대시보드가 없습니다."

msgid "You don't have permission to access administration of this project."
msgstr "이 프로젝트 관리에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다."

msgid "You don't have permission to manage members of this project."
msgstr "이 프로젝트의 멤버를 관리할 수 있는 권한이 없습니다."

msgid "You don't have permissions to see user groups."
msgstr "사용자 그룹을 볼 수 있는 권한이 없습니다."

msgid "You have a restricted user account"
msgstr "제한된 사용자 계정입니다."

msgid "You have already used your invitation to register, you can now log in."
msgstr "이미 초대장을 사용하여 등록했으므로 이제 로그인할 수 있습니다."

#, php-format
msgid "You have not rights to update dashboards of the project \"%s\"."
msgstr "프로젝트 \"%s\"의 대시보드를 업데이트할 수 있는 권한이 없습니다."

#, php-format
msgid ""
"You have requested a change of email address on %1$s.\n"
"Please visit the following URL to complete the email change:\n"
"\n"
"%2$s%3$s\n"
"\n"
"-- The %4$s Team"
msgstr ""
"%1$s에 이메일 주소 변경을 요청했습니다.\n"
"이메일 변경을 완료하려면 다음 URL을 방문하십시오.\n"
"\n"
"%2$s%3$s\n"
"\n"
"-- %4$s 팀"

msgid "You have successfully recovered your password,"
msgstr "비밀번호를 성공적으로 복구했습니다."

msgid "You have to register your passkey before authenticate with it"
msgstr "인증하기 전에 암호 키를 등록해야 합니다."

msgid ""
"You invited %1$s with email %2$s to register to %3$s and join the project "
"%4$s."
msgstr ""
"사용자님이 %1$s님(이메일: %2$s)을 %3$s에 등록하고 프로젝트 %4$s에 참여하도록 "
"초대했습니다."

msgid ""
"You may have seen the invitation before but %s just sent you a reminder to "
"join."
msgstr ""
"이미 초대장을 보셨을 수도 있지만 %s님이 방금 가입하라는 알림을 보냈습니다."

msgid "You may only have access to private projects you are member of."
msgstr "자신이 속한 비공개 프로젝트만 액세스할 수 있습니다."

msgid "You may only have access to projects you are member of."
msgstr "자신이 속한 프로젝트만 액세스할 수 있습니다."

msgid "You must be a project admin to edit this widget."
msgstr "프로젝트 관리자만 이 위젯을 편집할 수 있습니다."

msgid "You must explain the purpose of your registration."
msgstr "등록 목적을 설명해야 합니다."

msgid "You must provide category full name."
msgstr ""

msgid "You must provide category short name."
msgstr ""

msgid "You must supply a password."
msgstr "암호를 설정해야 합니다."

msgid "You must supply a timezone."
msgstr "시간대를 설정해야 합니다."

msgid "You need to logout & login again for this to be taken into account"
msgstr "반영되려면 로그아웃 후 다시 로그인해야 합니다."

msgid ""
"You need to provide a simple file, containing in each line the email address "
"or the username of the user."
msgstr ""
"각 열에 사용자의 이메일 주소 또는 아이디가 포함된 파일을 제공해야 합니다."

msgid ""
"You receive this mail because you have not accessed the %1$s application "
"since %2$s."
msgstr "%2$s 이후 %1$s 애플리케이션에 접속하지 않으셨기에 이 메일을 보냅니다."

msgid ""
"You receive this mail because you have not accessed the "
"{{ tuleap_server_name }} application since {{last_access_date }}."
msgstr ""
"{{last_access_date }} 이후 {{ tuleap_server_name }} 애플리케이션에 접속하지 "
"않으셨기 때문에 이 메일을 보냅니다."

#, php-format
msgid ""
"You should not browse the platform with this user, you may experience "
"inconsistent behaviour (%s)"
msgstr ""
"이 사용자로 플랫폼을 탐색해서는 안 되며 일관되지 않은 동작(%s)이 발생할 수 있"
"습니다."

msgid "You should provide a file in entry."
msgstr "항목에 파일을 제공해야 합니다."

msgid ""
"You should remove user from news administrators before being able to remove "
"him from writers."
msgstr "사용자를 작성자에서 삭제하기 전에 뉴스 관리자에서 삭제해야 합니다."

msgid "You should send a png image"
msgstr "png 이미지를 보내야 합니다."

msgid "You should send an image with height smaller than 100px"
msgstr "높이가 100px보다 작은 이미지를 보내야 합니다."

msgid ""
"You still have <code>$sys_display_homepage_news</code> variable defined in "
"local.inc. It's now stored in DB, you should remove it from the file to "
"avoid confusion."
msgstr ""
"local.inc에 정의된 변수 <code>$sys_display_homepage_news</code>가 여전히 존재"
"합니다. 이제 DB에 저장되었으므로 혼동을 피하기 위해 파일에서 제거해야 합니다."

msgid "You will not receive any more emails from this forum."
msgstr "이 포럼에서 더 이상 이메일을 받지 않습니다."

msgid "You will now be emailed followups to this entire forum."
msgstr "이제 이 포럼 전체에 대한 후속을 이메일로 받게 됩니다."

msgid "You will receive an email when the project is approved."
msgstr "프로젝트가 승인되면 이메일을 받게 됩니다."

msgid "You're about to withdraw %s invitation from this project."
msgstr "이 프로젝트에서 %s 초대를 철회하려고 합니다."

msgid "Your account has been created"
msgstr "계정이 생성되었습니다."

#, php-format
msgid "Your account has been created on %s"
msgstr "%s에 계정이 생성되었습니다."

#, php-format
msgid ""
"Your account has been deleted. If you have questions regarding your "
"deletion, please email <A HREF=\"mailto:%1$s\">%2$s</A>."
msgstr ""
"계정이 삭제되었습니다. 삭제와 관련해 질문이 있으신 경우 <A HREF=\"mailto:"
"%1$s\">%2$s</A>로 이메일을 보내주십시오."

msgid "Your account has been successfully confirmed."
msgstr "계정이 성공적으로 확인되었습니다."

#, php-format
msgid ""
"Your account has been suspended. If you have questions regarding your "
"suspension, please email <a href=\"mailto:%s\">the site administrators</a>."
msgstr ""
"계정이 정지되었습니다. 정지와 관련해 질문이 있으신 경우 <a href=\"mailto:"
"%s\">사이트 관리자에게</a> 이메일을 보내주십시오."

msgid "Your avatar"
msgstr "프로필 사진"

msgid "Your catchy headline"
msgstr "헤드라인"

msgid ""
"Your current timezone (%s) is not listed in the available timezones. Please "
"select a new one."
msgstr ""
"현재 시간대(%s)가 사용 가능한 시간대에 등록되어있지 않습니다. 다시 선택해주세"
"요."

#, php-format
msgid ""
"Your email change is complete. Your new email address is <strong>%s</strong>"
msgstr ""
"이메일 변경이 완료되었습니다. 새 이메일 주소는 <strong>%s</strong>입니다."

msgid "Your history is empty"
msgstr "기록이 비어 있습니다."

msgid ""
"Your invitation cannot be found. Maybe it became obsolete and has been "
"revoked."
msgstr ""
"초대장을 찾을 수 없습니다. 더 이상 사용되지 않아 폐기되었을 수도 있습니다."

msgid "Your invitation link is not valid"
msgstr "초대 링크가 유효하지 않습니다."

msgid ""
"Your invitation link is not valid. Maybe you already used it, in that case "
"you can directly log in."
msgstr ""
"초대 링크가 유효하지 않습니다. 이미 사용하셨을 경우, 로그인할 수 있습니다."

msgid "Your place was saved"
msgstr "장소가 저장되었습니다."

msgid "Your platform does not allow restricted users."
msgstr "플랫폼에서 제한된 사용자를 허용하지 않습니다."

msgid "Your project has been submitted to the administrators for validation."
msgstr "사용자님의 프로젝트가 승인을 위해 관리자에게 제출되었습니다."

msgid "Your request is invalid"
msgstr "요청이 유효하지 않습니다."

msgid ""
"Your web browser is no longer supported. Please upgrade to a modern, fully "
"supported browser such as Firefox, Chrome or Edge."
msgstr ""
"웹 브라우저가 더 이상 지원되지 않습니다. Firefox, Chrome 또는 Edge와 같은 최"
"신 브라우저로 업그레이드하십시오."

msgid "Your web browser is not supported"
msgstr "웹 브라우저가 지원되지 않습니다."

#, php-format
msgid "[%s] Email change confirmation"
msgstr "[%s] 이메일 변경 확인"

msgid "`description` is required."
msgstr "‘설명란’은 필수입니다."

msgid "active"
msgstr "활동 중"

msgid "active last 24 hours"
msgstr "24시간 전 활동"

msgid "active last 3 months"
msgstr "3개월 전 활동"

msgid "active last month"
msgstr "지난달 활동"

msgid "active last week"
msgstr "지난주 활동"

msgid "but it must be approved by an administrator"
msgstr "그러나 관리자의 승인을 받아야 합니다."

msgid "check your email for the link to activate your account."
msgstr "이메일에서 계정을 활성화할 수 있는 링크를 확인하세요."

msgid "check your email for the link to recover your password."
msgstr "이메일에서 비밀번호를 복구할 수 있는 링크를 확인하세요."

msgid "deleted"
msgstr "삭제됨"

msgid "edit"
msgstr "편집"

#, php-format
msgid "in %s"
msgstr "%s에서"

msgid "in project %s"
msgstr "프로젝트 %s에서"

msgid "in projects:"
msgstr "다음 프로젝트에서:"

msgid "last<br>month"
msgstr "지난<br>달"

msgid "login"
msgstr "로그인"

msgid "login (Real Name)"
msgstr "로그인 (실명)"

msgid "or"
msgstr "또는"

msgid "or login with"
msgstr "또는 다음으로 로그인"

#, php-format
msgid "parameter \"query\" syntax error: \"%s\" property not found"
msgstr "매개 변수 “query” 구문 오류: \"%s\" 속성을 찾을 수 없습니다."

#, php-format
msgid "parameter \"query\", property \"%s\" invalid type: boolean expected"
msgstr ""
"매개 변수 \"query\", 속성 “%s”의 유형이 잘못되었습니다. 부울이 예상됩니다."

msgid "pending"
msgstr "보류중"

msgid "people monitoring"
msgstr "모니터링 중인 사람"

msgid "permissions"
msgstr "권한"

msgid "reply"
msgstr "답글"

msgid "restricted"
msgstr "제한됨"

msgid "supported browsers"
msgstr "지원되는 브라우저"

msgid "suspended"
msgstr "중지됨"

msgid "unsupported browsers"
msgstr "지원되지 않는 브라우저"

msgid "view"
msgstr "보기"

msgid "waiting"
msgstr "기다리는 중"

msgid "with a link to activate your account."
msgstr "계정을 활성화할 수 있는 링크"

msgid "your account will be automatically suspended on {{suspension_date}}."
msgstr "{{suspension_date}}에 계정이 자동으로 정지됩니다."

msgid "{{ nb_members }} members"
msgstr "{{ nb_members }}명의 멤버"

msgid "{{ real_name }} doesn't seem to be member of any projects you can see."
msgstr "{{ real_name }}님은 사용자님이 볼 수 있는 프로젝트의 멤버가 아닙니다."

msgid "{{ user_group_name }} has no global permission"
msgstr "{{ user_group_name }}에는 글로벌 권한이 없습니다."
